太古有居民自發集會

推

Push

吉之島正門關左

P牌 點解你開到POST??

idk

而家開唔到？

多唔多人？

唔怪得知岩岩經過太古城d 鋪收晒啦

去康怡商場管理處，大家記住唔關吉之島事！康怡商場管理處喺百佳出面

吉之島好波

個post 沉左
算數 唔推了

必須推

東區友在此

再幫手推

好似就快完

現場如何

完了，嗌兩句黑警可恥再嗌兩句太古人加油就宣布散水

真遍地開花
連中產都去搞呢d

難得太古人都可以有集會。
終於有D人醒喇...

其實自己社區自己救...
真係要平時出黎傾多D.

宜加班狗亂黎...居民更加要同商場一早講清楚...
如果唔係D 管理費真係白交

721

8點半散左水
目測200-300 人

飛緊車來 現場點

未散wo

8 點半簽完名走左啦woh
仲有下場？

應該都無 只係企

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

好似係太古城果邊

[緊急分析]法！不！責！眾！

中產搞呢啲都已經係好開始

完未 未完就依家去

推！

想知康怡管理處立場，有冇話唔俾犬入

逢P牌都follow佢
好快就知咩事

落左太古站度遞交聯署信

好波

同問，啱先食完飯

同問

要人

你又做過啲咩吖 世界冠軍

而家落晒太古地鐵站

向黨鐵問責

好撚叻叻豬呀
你咪慢慢抽

嚟緊

推爆佢

Coming

等陣，FC左未？
會唔會係伏黎？

依家企喺度主要係叫人交待定叫口號打算遲啲到

反正你係屋企坐，伏咪當落樓散下步無損失啊ching

喺站長控空制室外要求緊個站長交代尋日既事

住太古都行出黎
林鄭仲會唔會話no stake

吉之島即Aeon，近年跟返日本總公司個名。

但街坊仍然會叫吉之島。

weekend嘅一切離Q曬譜

721 811

一睇就知係新搬嚟

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

721 元朗恐襲第23日
警黑合作，警署落閘，999唔通
無人落charge
無警停職

811 港殤
1. 尖沙咀布袋彈瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳及太古港鐵站室內範圍
3. 北角無視黑幫攻擊記者及途經市民
4. 警察非公職時參與非法集會，打扮成示威者混入民眾，以磚頭及汽油彈攻擊防暴警察，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 太古近距離開槍平射示威者

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

現場 個站長想走

殘害香港人的劊子手，一定要追究

推上熱門

叫多啲人來

呢班人no stake架
利申:住太古

推，自己屋企自己救

推俾更多人知道

立場有live 圍緊控制室

中產起義好重要 支持太古街坊

昨晚我地香港人在太古站被打，去討回公道

佢地琴晚超勁

今日其實都係搵人祭旗，附近得閒可以去幫手嘈

希望可以播大聲少少 太古條片d慘叫聲真係聽幾次都好驚

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

自己屋企自己救，各位爸爸媽媽行出來

一講起我就傷心

幾乎全港每個區既街坊都屌狗
係得北角啲賤種福建佬講辛苦晒阿sir

的確係要比壓力港鐵
點樣確保乘客安全

Q

狗鐵高層，出賣港人

因為有5毛識別機制

巴打好詳細，力推

推，為太古加油

同意管理費係絕對唔應該白交，因為啲物業管理公司真係仆街黎

現場個大聲公d聲蒙撚到
我企埋一邊開live聽都清過企喺後排

個站長已經黑晒面勁想走

係

真．中產覺醒

冇錯，物業管理公司唔知邊個係真正老闆，我地去教識佢

811

食撚完催淚彈呀，講野咁ON9

分化(仇富)拎: 太古班離地中產冇做過野

咪撚攪前線員工啦，要攪就攪九龍灣總部/青衣控制室班高層

我們昨晚也勁想走但冇得走所以佢也唔好走

居民罵站長: 你食完催淚彈仲咁on9咁

笑撚到仆街

立場直播中

推 推

個站長係咪遊花園

咪搞前線警犬啦 要搞就搞狗總班高層

推
太古居民好波

個站長on9，講錯野

中產覺醒中

其實佢真係乜都應承唔到
比人出氣嫁咋

這些機會不是屬於我的

唔好分散, 一定要再來一次二百萬人大遊行

太古中產出場

代表唔到公司 點答到死

分分鐘個站長琴日都唔係度
真係行出黎比人鬧

佢頭先話自己尋日喺度

太古

成個站企滿晒人

我都去咗 不過住西灣河

要推!!!!
東區吹雞

d居民叫佢比個確實回覆時間黎佢又答唔到
乜都話遲d遲d 會記低
係人都燥

中產we connect

中產手足

一味話記低，之後覆

其實佢唔應該行出黎，宜家揹曬鑊

等公關事務部答

算啦地鐵職員都冇嘢可以講

push

中高產都屌狗

721 811
push

仲講咩警察權利
佢地衣家凌駕法律
有邊個可以阻止佢地??
佢地要做咩已經無人管得到

做個畫面出黎連中產都不滿

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

ER.....

太古坊一號有狗車，小心

佢地琴晚仲勁過黃大仙居民，好撚勁

屌到黑警狂退，裝備都跌埋上狗車敗走，再繼續追屌，同西灣河聯合軍越來越多人，成班中產發惡嬲到癲左

直接叫公關事務部落黎啦

Fact check?
搭地鐵也唔得？

係太古追到skw

加油

叫公關解釋下

其實港鐵班人都好無辜啦
班狗想點就點
宜家仲要比人圍
果陣聯署都好多車長 好多連登仔

其實去圍九龍灣港鐵總部仲好
職員仔可以代表講乜

太古加油，全香港支持你們

但依個好似係站長... 唔係車長

唔係畫面，係真實
你諗下辛辛苦苦搵幾百萬甚至一千萬嘅樓，可以一夜之間同你講會有暴徒（黑警）開槍，無人care佢哋安全，搵邊個接貨？
黃埔同理

不如職員仔叫上頭出來啦

叫上頭解釋下張圖

有狗就圍姐，職員仔都冇嘢可以交代

需要大量memo紙

趁機會起連儂牆啦

太古中產區一張由612到今日都未有呀

街坊係地鐵站問責緊職員

啱啱到，其實想問下目標係咩？

九龍灣總部收曬工返曬屋企啦
站長個D全部無話事權，圍住屌都無用，佢都係企係度比你屌

同意,除非佢帶路或無盡力查詢或阻止,
更重要的係要清楚地铁附例係點樣睇警察進場.
應該去港鐵總部質詢.

你今晚冇回應 唔駛收工

冇錯，分分鐘D狗會headshot居民，咁點住

推自己，地鐵站入面起牆

其實太古一向民主派地頭

18區各有各做，全民反黑！

有

不嬲有喎

應該搵日去九龍灣？

其實問站長真係冇用

而家咪圍緊太古，叫班高層落嚟傾囉，家陣佢哋做錯事，點解要我行過去啊，梗係佢死過嚟傾㗎啦

有搞個
不過俾人拆

唔好再講咩前線唔關事 你站長係有責任保障站入面既人既安全 佢已經認左尋晚佢係度 唔屌佢屌邊個

買得太古通常都專業人士
靠專業發跡好多都係偏黃
因為教育程度好高
唔似果班奶共藝人同圍村佬埋沒良知

你唔好同我計趙家賢個個

琴晚太古單野唔關地鐵事啦

其實係現場都見到個站俾人屌到有d慘 大家應該屌翻高層
有時職員都無辜做左出氣袋
現場手足見到希望冷靜d

所以咪圍站長，然後叫佢上司落嚟傾囉！佢做錯野，仲咁大面要我上去同佢傾，佢落嚟啦

不要說推, 試著說
612
721
811
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

不受傷 不被捕 不割蓆 不篤灰

唔係喎，上屆選舉太古係葉劉票倉喎

兩句野一撚樣 今次擺明前線有責任都唔屌？

大家唔好留太耐，啲毒氣粒子仲未散，依家成班人仲要焗住

Fake news

唔得啊
之前Set過唔夠半個鐘俾太古班食蕉拆咗
佢地而家會巡埋嗰個位 同埋有狗鐵職員長期企喺嗰到

不建議塞鐵，塞鐵咁面慒都唔驚
不如地鐵一齊文宣，貼哂文宣海報係d廣告位！
固定阻入閘出閘位！
如果係機場！不如俾機場快線免費出入閘！

721 811

如果迫到港鐵以後閘住警察就已經差好遠

圖不錯，有感染力，target c9 &長者

機場機場

命運共同體

overall 嚟講大古城嘅泛民票俾建制票多

其實有叫佢揾個話得事既人出黎
但係都係冇

放映會要keep住搞
仲要派傳單，連儂牆，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in

老實講，要回應一定係去IFC/九龍灣，去站真係無人答到你

加油
過幾日到黃埔

職員既是無辜，就叫佢上司落來傾！現場好冷靜喎，只係鬧人暏！

佢地有良知應該頂住唔好比黑警入站

個話事人就係公關 聽左一個鐘

我記得寶峰園同吉之島出面曾經有

請瘋狂轉發，我今天sd咗，好多媽媽阿姨也傷心

建制最多人投係孽劉 因為無人投工聯會d垃圾
泛民夾埋係多票d 但係分開幾個人

其實個站長成日口疾疾都幾廢下

一人岩一半啦，的確太古西站係葉劉最多，但泛民都有55%得票率

係太古城無

發起日日跳閘運動算啦不如
今日幾萬人機鐵跳閘爽到仆街

我而家好撚暈呀 啲空氣有毒呀

其實真係唔關站長事, 班黑警狗衝一定連站長都殺同拉埋

上面理撚得你死，呢間公司係唔會理你D低下階層仆街死，政府報告都可以唔交話放假無人返工

康怡嗰班都叫中產
你話住太古城果班情何以堪

D 高層話之你個站長死,攪唔掂就抄埋添啦.

都冇行唔出其實真係俾人出氣

respect

黑警已經當自己法律 , 站長其實管唔到

你確定他們全部不知情全部無辜？事前通風報信在fb， ig , WhatsApp 乜叉都冇！事後篤灰乜都冇，有幾無辜？好難信

太古連儂牆/ 柱終於上線啦

太古西~ 不要連龍床~~

有金色牌先係站長

做乜分化太古明明兩邊都係中產，只係太古城老牌啲

中產做野！

由細到大住呢頭，個個街坊都叫吉之島囉好唔好

大家唔好留太耐，啲毒氣粒子仲未散，依家成班人仲要焗住
在場街坊見到連普通口罩都冇嘅就提提佢啦

推廣全民跳閘
免費坐鐵

其實琴日個出囗系路隔離
唔係商場都唔係住宅 (康怡)
同下面大堂都唔近

另外太古城住宅門囗琴日貼左閑人勿進
係針對警察

港鐵敢拆又懶屎上身

執佢老母咩，改左名叫返舊名唔得?
唔通地鐵又執左?

吉之島呢個名已經改唔到口
反正aeon=吉之島

題外話
想問下 衣家P牌仔仲有無得開POST???

真.日日幾十萬跳閘都玩撚死黨鐵

我都想知道，求指教

其實佢好低級 屌佢都冇用

希望大家諗諗快閃模式適唔適合大家

係啊！過期催涙彈有山埃毒氣！

根本就要一早推動此運動啦

我明街坊嬲，想有人做交代，但搵個站長發洩有用？

佢個人身份支持我地又點，打飛機又connect多個？佢個人名義道歉有撚用？佢唔係警察嚟㗎，黑警就話要屌姐。

各有各做，冇腦唔做。

街坊嬲到失控

職員都好多自己友

同埋太古果晚其實站長幾無辜

元朗721果班先係最應該要清算
趕客出車 唔閂門

屯門撚依家出青山警署

快D搵人大力推動
反正個個星期六日都有示威遊行
順便 全民跳閘 去集合地點

在場人士叫緊乜野？

葉劉去左邊啊？

聽到咩有鬼

仲多人過容祖兒演唱會

我諗佢做咁耐都估唔到有一日俾太古城的人狂屌

多謝 太古 街坊

好似係譴責警方
唔知點解對住地鐵職員叫

贊成
地鐵職員唔多
又冇權

要求地鐵咁做

無權都應該要行上去了解
琴晚完全唔見人wor

記住今日機場點解會收皮 係離境大堂收皮

佢地要求狗鐵譴責警方

好多香港人都好嬲,無從發洩,咪當搵個人比佢地出氣抒發下,
好似Whampoa馬拉松咁

沙塵滾滾
緊係走人先啦

吉之島未姐係AEON 改左名姐

其實琴日太古地鐵可能已經佈定局包抄
幾條電梯停曬
出口冇乜人出入
狗鐵可能根本已經裡應外合

條電梯一拍緊急掣就停啦
係人都拍到

屌到地鐵解釋為止

多謝太古人

可你老母咩可

P牌狗引戰真係好撚仆街

放過佢啦

問下尼個大聲公乜職位

有冇巴打絲打黎緊？

不如帶文宣同memo紙去D出口痴啦

每日勁多打工仔都會經過架

下次有班疑似暴徒既人係閘口守住，最好方法就係飛站

你信唔信佢哋啲站內職員一啲都唔知，我唔信，呢個世界有fb, ig , WhatsApp,早五至十分鐘通知人散水竟然冇人做？佢哋無辜？？？

狗鐵高處係賤，但前線員工真係無辜架

我都想知

太古人好高汁！！！
個d中產、有錢人等上岸/已上岸唔出聲，
無嗱嗱搞9人，仲要本身好多太古集團d人都住個度

佢唔信聽日都可以拍吓
講到好似特登停咁
fact check咗先出聲啦佢

層

721 元朗恐襲開頭D職員也話無辜

仲以為太古好藍

推九龍灣表示好寂莫

一味鬧小職員有咩用

太古人加油！保護家園！

講埋幾年前梁天琦遇襲

站長完全唔識答要 後面條女教

叫個職員解釋

等佢講因為佢係藍絲啦

頭先見a同c都有人痴緊好似係

無謂為咗鬧人危害健康

五點幾收晒工啦

啱啱有市民講上面比黑警打佢走去拉閘 點睇?

LIN登多窮J, 有幾個住太古呀

太古城中心，連登仔最想住嘅地方
都搞成咁

岩岩有市民話琴日警察係C出口拉人打人個陣
站長喺下面C出口個到落閘，而家要求佢地解釋

站長都唔係無辜架

我話可能姐
唔洗起曬鋼
我係現場睇住本身就停
有冇咁巧合

如果係就真係有問題

我個P牌揹左好耐，幾時可以甩

我就係住太古 但真係窮j一名

尋日去聲援既時候都以為太古好多有錢人唔會點理政治，但去到發現真係好多街坊出曬黎幫手。

出事嗰到唔係太古城中心,
係康怡，恆隆管嘅

咁當時啲人又知唔知黑警會無啦啦發癲喺度搗亂喺度亂打人亂拉人？
未發生嘅事有邊個知？
葵芳單嘢你又覺得佢一早知啲黑警會入嚟放催淚彈？

Sorry 我係住太古城20年嘅窮撚

其實狗鐵都係受害者陰公囉鬼叫你班友唔同警察割席

補圖

屌仲要講天琦遇襲，真係當前線職員係飛機杯

恆隆話係公眾地方，屌佢老母

嚴格嚟講都唔關事，琴晚出事嗰嗰位真係公眾地方，喺康怡廣場出口

721時D職員一樣咁講，
我覺得到呢一刻為止，如果你仲相信香港警察，咁咪好天真囉！你可以繼續信，但我可以繼續屌！

岩岩位師兄屌得岩 朝早個咪都好撚過呢個咪
睇緊立場咁近啲廢柴都好難聽得清楚

幫佢話左比大家知ok痴得野

全東區d街坊都除左北角

大概係commercial common area

的街坊問得好精

真

你無撚嘢下話
我幾撚時有話信黑警呀死盲閪
應唔到我啲問題就屈鳩我
你咪慢慢屌狗鐵囉

北角果班仲走去掛國旗

日日都有個阿姐喺度賣嘢，有康怡實蕉日日趕佢落地鐵，我以為個出口係康怡地方

恆隆話業權唔係佢地，只係負責管理

哇 咁真係好撚仆街喎

唔屬於佢咁戲院賣廣告唔洗收租啦，有時仲喺嗰到搞活動
未申請喺公眾地方搞活動？非法集結？

可唔可以發起各區街坊好似太古咁圍各港鐵站, 促使港鐵不歡迎黑警入站

個公關連尋晚有冇報警都答唔到

一定係屬於佢，當人on9
只係common area

想 fact check

個阿姐日日都好努力擺檔，雖然佢啲貨真係

精彩
屌柒狗鐵

部署尼的詞 唔係警察用既咩

間唔中有好嘢嘅

一句有定冇又係答唔到

好支持，但大家小心身體好唔好太古同葵芳就唔好留太耐，啲毒氣粒子仲未散

有定無
油尾油
yes or no

太古城某出口有條長命斜扶手電梯

啲風扇唔差，但係玩具就好大陸街邊feel

尋日天橋有狗，但好快散左，去唔切

有無人知完咗未？未我即落

真係好得意
打去管業處投訴有問題時, d態度好似業主先要聽佢地話咁既態度

係因為太古係中產地區先至有啲職員喺度應酬下啲居民你睇吓葵芳影都冇

未 有排屌
直播

未完

未 仲好撚多人

2 萬蚊呎 最有資格代表 中產人士既意見

我收工嚟緊

係現場 得6,7隻 好快畀成班街坊屌走

未呀

睇下有冇狗

落嘅至少帶個N95, 啲毒氣粒子仲未散，依家成班人仲要焗住
在場街坊見到連普通口罩都冇嘅就提提佢啦

吉之島出口嗰個

對比之下 葵芳居民

頭先經過仲有味屌佢老母

中產真的不能得罪

做咩

而家答問題嗰啲邊撚個嚟㗎
搵埋啲九唔搭八嘅人出嚟

竟然無自發集會

太古城中心仲長
Exit E

D出口有冇手足去痴

見到c已經有

所以希望大家今晚落去嘅小心身體好唔好啲毒氣粒子仲未散，依家成班人仲要焗住
在場街坊見到連普通口罩都冇嘅就提提佢啦

有定無都答唔到

賤到暈，公眾地方個實Q會出來趕小販，條柱個SaSa廣告同邊個買？唔駛錢？而家就話係公眾地方

成日叫人靜一靜

黑衫港女講啲野好鳩 換人揸咪啦好嘛

呢個位唔會拆？

葵芳就直接去狗房喇，50米都無
而且尋日葵芳地鐵職員都係受害者

呢條明明好短

港鐵代表喎

依家係另一邊 站務 康宜既出口 無問題

港鐵個咪好鳩

唔係講笑
站𥚃面係有d刺鼻

都唔知乜撚嘢代表
見都無撚見過

而家啲中高層連yes no question 都唔識答

我住西灣河,岩岩收工食七飯都特登係太古出屌埋一份

東區得北角同柴灣差館
西灣河個個係交通部黎

在場街坊見到連普通口罩都冇嘅就提提佢啦，小心身體呀

馬沙隔離個條唔係好長咩,細個係個條仆街,碌左幾級

九唔八答

我指琴晚出事嗰條，短到鞋帶都綁唔切

我求大家痴d出口
D出口先係真太古勁多打工仔會經過架

C出口/其他都係康怡同鰂魚涌黎

Sorry唔想割蓆

琴晚個條唔算短既

屌 8點個陣係太古城
完全唔知有呢個集會
錯過咗

ABCD都痴咪得囉

恒隆話唔係佢擁有吖嘛
照貼左先

岩岩出黎估唔到咁多人

如果知有咁多人拎左一堆memo出黎啦

大家見到請痴D出口白色隧道

太古班離地中產都connect埋

太古都係大約一半黃 一半藍啫

啱啱收工依家黎 完咗未？

各位太古朋友聽日見

講清楚邊個暴力阿

係咪要同黃埔保安阿叔學下嘢 講講講 又黑講到朝食埋早餐 又企講到坐晒係地

讉責完後，諗方法點清潔個站，
依家唔夠膽落太古

應該好靚

呢個時候唔好分化太古啦琴晚鬧走警察嗰班好多係寶峰園添

真，啲毒氣粒子仲未散，依家成班人仲要焗住
在場街坊見到連普通口罩都冇嘅就提提佢啦

見到大家以為太古城就係太古班中產以為就Connect到想指正下啫

大家都係太古人

C出口行落去個個都咳幾聲，宜家番到屋企都有d刺鼻
我認我on9

唉，最仆街係水人上吉之島出口既鬼 出太古城真係平平安安

仲有冇人喺現場？

認真 去九龍灣屌高層啦

街坊好惡

會影響樓價 你話惡唔惡

好感動 十八區大家都爭緊排名 遍地開花

企最前間條姐色大聲公我師弟黎,當年RTHK坐小巴望住對情侶個個毒撚

紅色大聲公

其實屌咗成兩個鐘，都唔會得到任何嘢，佢哋做細。
一係就搵馬時亨。

我老母番來個陣都話有陣味仲喉嚨痕

唔俾個女人答 笑死

岩岩睇跟唔切。
站長後面大門邊個人錄影緊?

佢都就落台啦

之前連登好似見人講過d出口易被人拆

已經有講太古城劈價

記者?

太古jj

頂手殘比錯左負評 太古街坊

我唔小心按錯

我估.....睇黎係，
如果係黑警應該TG左街方。

冇知一問, 點解關MTR事?

太古
咁高質做咩咁少人關注

屈機

藍色衫講得好好

質素啊你老母
現場巴打屌左先啦

佢地俾D狗係太古MTR門口打人(好似話仲想落閘?)+葵芳2單都已經夠俾人屌

更加唔好講721超大炸彈

但狗鐵藍衫講素質，高下立見

撚到一棟都無

當權者唔搭地鐵架

不如發起跳閘運動直至港鐵比個合理交代啦，成班人跳佢都無符，d藍絲師奶有著數又跳埋一份，比d壓力港鐵

屌死狗鐵

唔睇樣以為白衫肥仔係女人,女人聲咁

藍點會落黎

叫返車長講個人意見啦
咪聽班垃圾pr 9up

下, 冇人推既?

Set 緊timeline

係到錄音機緊呀pr

太古人

係站長

已經屌左兩個鐘

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😡

咁以後有這些情況出現都唔關真正嘅示威者事了。

站長同黃衫先容易爆料
pr全部都係狗 唔撚係講人話

東區人其實好高質架(除左北角）
之前一路冇機會表現

chok下chok下講真相

[黑色警告 攬炒巴入] 警犬將會扮示威者攻擊遊客

追究黑警，人人有責

東區班中產投訴黎講係專家

太古人，求你們明天再集合

太古人勁高質

真......把把口都攻擊力極高

係落咗閘，比狗入黎放tear gas, 同打人
係地鐵站放tg猶如係室內放毒氣，係人道問題

屌俾人mon緊po
叫走左站長

你俾人屌有糧出，我屌你你糧出呀

聽晚見

笑咩撚條藍狗，關公災難就係咁嚟

太古站 居民圍屌狗鐵

條撚樣笑乜鳩

就係咁就connect到中產

其實d 狗當時 格硬衝入去 真係阻唔到，太突發

twitch.tv/unabletobreathe

太古黃絲集中區 好正常

唔好話跌，唔升都仆街

警察愈暴力打前線

和理非竟然唔同前線割蓆

政府係估唔到會咁

追擊站長啊
唔好理其他

頭先個勢明明差唔多完
條藍衫狗係到笑

算啦，mtr已經有原罪
唯一出路係同政府割席

中產原來可以咁兇狠
Connected

借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

唔好比條肥婆講嘢啊

有無人覺得現場有啲刺鼻

政府最大股東
點割

其實都唔關咩立場事
唔通唔理樓價咩

臭雞
尖叫雞

中產惡撚到

黑警/狗鐵職員?

屌多陣好啦
班站務員根本無辦法阻止popo入去
基本上popo一嚟就衝入去，點阻止

莫得罪中產

賤起上黎都唔講得笑

所以屌佢都冇用，你expect佢點答你，其實大家都知道

中產係惡D.

藍衫話係MTR公關
點知越講越衰

頭先有個講
笑笑笑 笑撚乜撚野阿

含撚啦 死肥婆

佢一揸咪就人身攻擊佢
垃圾pr狗

薪俸稅既主力.
政府最怕呢班人.

唔好玩啦，一早就知滙咗啦，又停𨋢又封閘又飛站，你真係信突發？721咪又係咁講！結果？大家心照！

拎住堆意見書個個成日係到笑

其實本身就有鐵路警區，可以點阻上黑警入去呢?

公關

咁佢應該呢世都唔洗旨意再做呢行

仲問有冇查人證
唔駛問咁多啦，其他問題都夠屌

不嬲中產講野最撚大聲

笑乜嘢，香港人昨晚咁慘，條友冇人性！

明明D人對站長都算友善
個肥婆同藍衫一講野就俾人屌到仆街

笑一笑街坊個勢返返曬嚟
蠢過隻豬

係，一個攻勢就逆轉

希望覺醒到居民,上次係葉劉票倉

目測2000人

但我們先係佢老闆囉我有俾＄㗎

咁撚多

立場 : 現場好焗 好焗 好焗

高層推個站長出黎食民憤
站長根本未夠資格答公眾問題

唔使收工

我會，你放心

真係食死貓

叫藍衫收爹

投訴嚟講中產真係高手嚟，平時投訴信用卡同附近噪音，可以搞足你幾個月

站長其實都ok，算友善
係藍衫狗岩岩笑鳩班中產先越搞越大

成班癲狗

用埋大聲公都聽唔撚到噏乜

絕對同意

倒數係咩事

拿疊紙出黎真係關公災難

又話寫低曬啲問題 然後又叫人寫

倒數

唔係未夠資格，係直頭無資格
然後個兩個pr愈幫愈忙

拎黎當街衣燒俾自己老母啦

其實對家都慘
前線受罪

睇左陣 完全唔知up咩 不過唔緊要 挑戰下黃埔居屋最高紀錄先啦

9成冇寫啦，唔敢俾人睇

站長個樣好緊張
快d催佢交代成件事
有機會就爆真相

晚晚落黎接放工

有幾慘?
尋晚9成係佢地報串

諗起肥婆含撚個樣

藍衫真係神助攻，地鐵高層食屎

唔係無辜既
又落閘又冇否認報警

質詢到聽朝頭班車

問晒咁多個職員 拎名, 拎 ID, 拎部門名, 拎直線 number
唔畀 deadline 嘅，咁每個市民每日 每小時打上去問進度

P

個藍衫有少少似白花油王子

Pr越幫越忙

唔要矮冬瓜

呢句好仆街

我都覺

始終太古站會閂同黃埔唔會, 應該會挑戰連續屌幾日

太古獨立

講笑，站內係咪冇冷氣熱撚到

終於有人講到重點 --- 搵大佬

太多人, 另一邊好好多

呢啲文件投訴嘅嘢係中產街坊強項

急尿

中產之間嘅戰爭

可以要求用職員廁所乘客權利嚟

元朗之後都失哂啦

好能急啊

港島除左新起啲車站，其實舊式車站通風都麻麻

條友去左廁所了

你張紙白色架屌！

高層呢?
成日搵D細既出來有咩意思.

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充

會唔會玩屎

Where is 劉天成?

已經係屋企訓左教，有乜野聽朝office hr先

問埋站長隔離個黃衫
叫佢講下唔好淨係揸大聲公

zzz

要班地鐵狗下跪道歉先啦

厭世樣

..

完美嘅公關災難
係都唔講deadline, 雖然我都知佢應該唔夠資格講

心諗咁黑當正呢個更

adi lauadi lau

似做開查飛狗，唔荒識臨場應對

點都要開番個記者會啦 成班垃圾高層就縮埋 叫前線頂

臭雞樣

好心又唔好鬧人臭雞啦

黃埔都算係，但出個鼠王

可以晚晚落

叫人學下化妝

好撚賤呀

好撚惡

佢面黑到

中產係咁撚惡
尖叫雞都講得出口

現場個女仔好慘, 大家唔好鬧佢啦,
唔關佢事架.

要鬧就鬧躲在後面既高層.

站員最細個級，有乜野講
心諗，屌你班仆街答到咁撚柒，睇來今晚都唔洗收工

唔好做個肥婆嘅錄音機
叫佢自己講
而家個肥婆教緊佢講嘢
一係叫黃衫講

太古街坊把口好撚賤

鰂魚涌站朝頭早仲熱...

見識到有錢真係好撚惡

無咁肥既差婆

冇咁肥嘅狗

立場哥哥

亂咁鬧人臭雞同啲黑警罵啲女性臭雞有咩分別先？
唔好學曬對家啲衰嘢啦

今日學到新野了
平時圍人都未聽過屌人尖叫雞

好焗好焗好焗

個肉臂又真係幾想一啖咬落去

藍衫狗又係到笑

唔比佢地放工先啦起碼

唔撚柒答

太古班中產斬絕對唔惹少

立場哥哥係咁抹汗，辛苦晒

黃埔一樣咁

好撚爛口

屌，太古街坊講啲嘢好撚mean

講起黃埔 又係好撚勁

落油唐方向個條梯起碼差4-8度

前半段係咪站長寸寸貢後尾死狗咁

屌你老味 答個日期搞咁系耐

講真，人地都係香港人，
我覺得賤口應該淨係用喺黑警上面
呢班街坊有d over

真係好mean
好粗口

太古多唔多中產？

連有啲錢既中產都忍唔到要放低身段爛仔mode你就知幾嬲

唔好聽日見啦
破黃埔紀錄

我個朋友全家落去屌

係咪7個鐘，由我訓到起身都仲屌緊

個聲沙沙地個男人真係好爛口

立場哥哥又冰鎮

個呀叔好正
屌你老尾答個問題搞咁系耐

係阿

林雪咁樣

「洗唔洗黑口黑面」

［DDOS+錯台後重開］今日一役嘅反思，並提出未來癱瘓機場等一切抗爭手段及可行方案。

好撚多

嬲撚到

頭先9點半入去 會覺得有d孽眼

C出口行完又起痰又咳有喉嚨痕

要將我地同佢地分開到, 孤立敵人.

班前線真係冇咩可以做到

通勝都出埋

個姐姐好慘

2大訴求:
1. 幾時開記招
2.書面回覆Deadline
P.S.
女PR故意把自己張職員證反轉，隱藏身份。
2個PR完全沒有回答居民問題, 好嬲

蘇民峰岩唔岩呀屌你老母

太古同黃埔比係咪差唔多？

但估唔到太古城係最爛口

太古中產係月薪十幾萬果種？

仲賤過直接鬧屌你老母仆街冚街剷咁

之前又話白花油王子係矮冬瓜
鬧條女臭雞, 狗, 唔識化妝就去學下化妝先

心靈脆弱D都唔掂

我係呢幾個職員仔，即刻辭職啦，人工唔係高，㒲要日日吸毒氣，仲要俾人屌。
最低限度要罷工到公司搞掂啲催淚彈淨化工作先復工啦，打工啫，賣命咩

平時唔講咋

太古城有好多公司，有好多為打工搬埋去太古，你造中唔中產啦

有居民話信個女人唔係差人扮
話無咁肥既女警

仲有尖叫雞

問佢拎 ID, 全名, 部門名, 直線 number (無嘅叫佢畀佢老細直線number)
唔係無得 follow
重要講明 希望可以知道 進度，會定時打上去問

我太古人 唔係住黃埔 答你唔到

撚鳩我地兩個幾鐘頭

因為佢係舊ac太耐無登入既p

太古中產區黎架喎

黃大仙 深水埗爛口正常
但太古城好意想不到

比著你都嬲啦 射入站內，由9衝打人，警察做到好似做錯野都唔會罪咁 on9
依家jusco近c 出口今日都關門無開放，跟本啲煙味都吹散左入jusco

我覺得個女仔返入去之後會喊爆.

見到自己啲鄰居平時早晨前早晨後個個都爛口到

香港真係投訴之都
有道理做閪客真係可以好撚閪

唔好用雞形容好冇
作為女人覺得好難聽
好似鬧哂全部女人咁

忍住 好慘

琴晚葵芳都有射
點解無人搞

應該太古多小小
太古有太古城，康怡，南豐
黃埔得黃埔花園同海逸豪園

喺太古城返過pt，有啲客真係幾西

立場個冰袋點用?
貼係邊

我住紅磡黃埔40年，番太古20年，可以話你知呢兩區投訴係香港3甲，咁你話勁唔勁

其實肥姐姐都真係好慘
個站長收皮啦

D太古街坊句句全部都人身攻擊

好似公司入面玩手段俾說話人聽果d老屎忽

仲有逸樺園

人工答唔到你
馬明老母都係住太古城
但普遍都係有錢人

地鐵前線其實都可能係黃絲來, 地鐵車長好多都企係我地呢邊.

大家唔好太責怪D 地鐵前線員工.

痴撚線
真係好撚癲

拍馬都追唔上太古 太古個啲係舊中產，黃埔都係開左地鐵先樓價貴。

有錢搬去太古都比狗搞 你話興唔興！

啲員工比人屌左幾個鐘

班街坊講粗口講到面紅耳赤

另一區係邊

比上面推出黎擋
一於成個站罷工叫膠層回應！

康怡南豐已經次一級

依家似係

你唔大聲我咪唔惡囉
你唔惡我咪唔大聲囉

又話盡快 明撚9街坊

立場 : 現場好撚熱

隨時啲西灣河友都走去屌埋一份

頭先現場睇咗陣，地鐵嘅大聲公太細聲聽唔到佢哋講乜
原來我班街坊把口都幾衰
雖然件事主要關犬隻事，但站長同所謂 PR 嘅應答實在太差
只係做錄音機重複嗰幾句
真難怪我班街坊咁鬼噪

屌

毒氣宜家仲咪散，個個星期三個超市多人到一個點，啲毒氣沿路上，咪話唔驚，又多C9，又多細路

俾個日期都比咁撚耐

仲強顏歡笑緊, 真係好難得.

後面行左個黑衫出黎舉中指

全港算係最安逸既環境都要搞到咁

有錢人特別鍾意投訴

估唔到太古手足都咁煩膠

又話盡快 又冇日子
明撚9班街坊

唔通要人拎條命同你檔警犬咩
琴日前線明顯判斷失誤
聽鬼講上晒去C出口

攞個大聲公又唔撚係答deadline

電話
幫電話降溫

含撚啦

日日去投訴佢啦

低等窮撚無資格嘈

但係葵芳私樓都唔少WO

直接即場討論第一條問題
搵人比意見

又話盡快 又冇日子

diu 無live

叫到失聲

藍衫狗又笑

始終葵芳地鐵站通空，空氣流通啲。同埋出口距離冇咁遠，喺另一個出口再去返嗰度都好快

葵芳私樓同太古私樓比

日日
又捉蟲

老實講句
依家個個乜位
佢話到事咩

係熱到仆街，舊式車站d通風有等於冇，岩岩焗到頂唔順走左

葵芳同太古比

好傳統好mean既香港人
好勁

中產嚟講九龍塘先最安逸？

個撚樣顏福偉成日無啦啦笑 見到都火

鬼叫你做警察走狗 撚爆你都正常

條友係咁忍笑

Pish

估唔到有D咁既野

有冇黨鐵高層出現過

好勁, 屌左幾粒鐘

太古多數中古中產
大把有bc 正宗英國殖民地人
唔撚妥中共是常識吧

劉天成呢

太古撚
太古勁多投訴撚今次仲唔仆街

d中產看醒係最可怕 平時d生活肯定冇咁爛口 而家咁好既平台任屌唔嬲 個個都爭冠軍咁

真係嬲到震，依家我去waterfall都唔經地鐵站上，行上康算，屌

投訴撚終於大派用場
可以盡情閪

港鐵職員俾人推出嚟發洩啫

買太古樓同黃埔樓既都上哂岸，太古仲要上岸早d,後期搬得去太古黃埔都唔會係基層，佢地係匯豐primers 到日日打牙較，你話影響佢地生活惡唔惡

九龍塘唔只中產啦

多得劉德華改變左世界

push 到2046

聽日見，聽日見

真係慘
買到私樓都要睇地段

九龍塘中產
估唔到呢個post咁離地

仆街 在場街坊 淹住肚係度笑

住戶每月收入中位數 vs 主要屋苑

2016數據
46 太古城 59,500
89 黃埔花園 48,000

黃埔都屌十粒鐘啦, 仲聽日見

九龍塘都中產，咁南區應該都係中產

會唔會令到啲員工變左藍架

正解

英國佬跟本一樣，講野有骨 不過唔會直插你

東涌，中產想住大樓既中產去哂東涌，投訴能力勁到你唔信

九龍塘過億喎
點中產
可以好快變到唔安逸

喺站入面咁焗又有毒，點比

又一村唔算好貴咋喎

高產我諗深水灣同淺水灣嗰啲先算？

真係唔好得罪中產
太古樓價咁貴
你係佢個場搞咁多嘢
叫你比deadline 算好斯文

紀錄係用黎打破既

九龍塘d獨立屋已經係另一個層次

如果壽臣山果面都係中產
咁真係要山頂果D白加道先係有錢佬

企咗一陣聽唔到返咗去聽直播
點知個鼻同喉嚨已經好唔舒服
聽日去嘅起碼都加個N95

南區有黃竹坑班公屋拉低曬

我反而唔熟太古

黃埔仲有一堆豪宅包圍，一堆海濱xx，半島豪庭，海邊又有幾間酒店，同埋有好多日本人住

差佬搞黃埔 = 挑戰有錢佬 + 外國人

嘩，邊個拎D圖出黎助攻

個段咩片黎 咁大反應

有堆都係幾千萬，未過億既

中產區係係仲差海怡半島未爆

南區真係有中產 薄扶林花園，置富花園，海怡，高級：貝沙灣，碧瑤灣

南區咁大
好多公屋, 當然有公屋富戶

影到係條黃衫狗

中產街坊都有型有款過人。點似你班暴徒買個豬咀都要計住計住，又要等物資。

黃埔班大陸佬好撚有錢

Or半山

九龍塘太多為校網搬去住幾年既家庭，冇果種植根

中高產都忍唔住

屌佢老味射落清潔到

影到站長琴晚落閘
今次佢仆街了

咁太古都有唐樓啦

講真，你哋圍2046個鐘都唔會有結果，塞鐵又好，送機接機又好，可以返回主線嗎?

未知咩事啱啱先睇，單野班狗攪出黎，點解關mtr事

本身話走先黎爆段片
係咪特鳩登架

佢個冰袋係大班月餅嗰啲
佢用android機直播
直播太耐部機會過熱

睇黃埔同太古live
完全感受到香港啲投訴撚真係mean到爆

俾居民圍幾個鐘都無警員到場
港鐡算唔算 condom?

帶狗糧

太古人唔可以守護太古？

但相對無公屋，真係差好遠，住鰂魚涌街啲呀差都有禮貌過深水埗個啲

明明講個日子就可以收工
而家又要比人屌啦

屎袋

有街坊話屌到你瀨屎

戴定瀨屎袋 屌到你瀨屎呀

不過一早都有人話左佢落閘

明明散band，冇啦啦拎出黎
肯定等左成晚

影到落閘

站長淆晒

笑到仆街

仲嫌唔夠關公災難咩

收工？定琴晚

我屌你老母呀

屌，想訓就黎高潮

睇個款 站長今晚解決方法 都係 call 白車啦

拎大聲公個職員就黎忍唔住笑

講到口77咁

好賤呀
叫人買定屎袋 吊到佢瀨屎先得

點解守護自己家園都有錯?

香港唔係主線中既核心咩?
痴撚左線

一句屌你都可以變帶定屎袋屌屎忽
好Mean

佢地係咪谷埋好耐
平時投訴比人屌閪客
依家攞正牌啦

成班暴民

上次屌到天光係係邊到？

琴晚

有冇條片完整版，頭先睇唔清楚，係C出口底落閘？

個死肥婆痴住佢驚佢講錯嘢
死開啦肥婆廢話連篇

C出口落閘

呢 D side track 完全唔會影響主線囉

唔好再鬧啦
去總部鬧
人地分分鐘同路人黎

散水撚最鐘意叫人返屋企

Escalator底？

街坊由新手村玩起
人地啱啱先新手上路，你想迫人quit game咩？

太古後生又有中產老豆老母嗰種西
又有後生嗰種爛口
唔憂米聲大夾惡

問你點頂

黃埔

拎大聲公條友表情好多內心戲

好爛口

四眼哥哥透大氣就黎頂唔順

千其唔好一定好臭

要搞真係搞海怡同置富呢兩個位
呢兩個地方D人平行時空咁

佢話條片係事後
已經好亂好臭, 所以唔比人入站, 好似係

影到琴晚C出口落閘呀

你ON9？
有哂片喎

係D表情好撚正

屌好想企前睇 我唔夠高

中產同班鄉坤一樣
平時唔多理
但搞我地盤同你死過

平時對住警犬唔屌得

你問10個香港人，11個都谷到爆晒啦

近距離食花生

有份助攻落閘同721及各類動作等等都binc咁bin

睇唔透想玩鳩MTR定玩鳩在場市民

尋晚有拉閘唔俾黑衫入咩？

屌到你瀨屎

太古城班中產好波
到依刻重有咁多人
柒婆真係connect哂香港各階層嘅人
Source:fb group

肥婆把聲唔入mic都要人食屎

黃埔同太古真係投訴之都
可以屌足一晚都繼續屌

阻阻大家睇一睇：
(重要) 每一個人都可以成為依場革命的宣傳大使

放過嗰站長啦，唔係話佢冇錯，不過多一個朋友就少一個敵人，唔好做暴民

樓價會跌

個男人

C出口唔比落大堂
Can’t escape from popo

呢個女人其實係咩人咩職位

叫個肥婆死返入去啦
唔準佢講嘢

賺賺埋埋咁撚多錢 好啲既咪都無
用廣播答人啦一係

中產好撚恐怖
雖然今次真係嬲
港鐵唔交代唔得

狗鐵pr

Yes

岩。班友淨係識食花生好笑就得

四眼哥哥好搶鏡係咁交戲

拎大聲公條友係咩POST?
睇住戲爽到

佢個嘴臉好似以前小學老師見到班學生嘈個樣

呢個哥哥定叔叔幾好氣...嗌左成晚都係佢把聲

mtr公關

寧得罪連登，莫得罪中產

已經懷疑人生

日期啊白花油王子

太古都食彈 啲人你覺得理樓價定敵唔敵人

C出口唔比入返大堂避

得罪有＄人，含得L

無知一問,尋日單野關狗鐵咩事?

咁佢就仆街

食屎

盡快啦
笑咗

上司

我盡快返工啦

交report

笑撚死

好想屌死佢

置富攪來都無用，無人會留意

白花油王子真係笑出聲

落閘

我笑到肚痛

屌你班仆街，比我收工得唔得呀！可唔可以唔好答得咁柒

個仔俾人雞姦

中產真係難纏過基層好多.
比著葵芳, 大家一早返哂屋企, 第二日要早起身搵食

搵返琴晚條片，瘋屌差佬追到西灣河，去到中間萬人圍屌

吸煙真係會令人醒覺

屌，笑到仆街

吉之島出口落左閘? 咁最後示威者落左去之後點

你對上司都係咁阿?
幾時交reports?
盡快啦

我問你幾時死阿
盡快啦

就哭啦

屌你老母

影到琴晚C出口落閘 走唔到

講得好

半退休啦 日日落黎屌都得添

呢個呀叔好撚搞笑又中POINT

應該咁岩忍唔到笑

救命，好撚好笑

我半生就係呢兩區生活工作，我完全知係到敏面對人工作既苦況，唔只mean,你攪到佢地，你死十次都唔夠

個哥哥「我屌你老母啊」

你對你上司係咪咁講野呀，上司問你幾時俾報告，盡快啦

"人工又唔高,又要受氣
點解仲要打呢份工,明明應該唔關我事喎..."

中產 = 平時返工點樣撚下屬，而家就點撚你

佢好多下擰轉面偷笑嫁啦

中產屌人真係唔同d

我地都冇乎. 斷估班中產冇乜幾多係連登仔

復仇閪咪寫左信問左囉

中產好多準時退休有退休金先住呢到架
佢地邊撚到聽朝要返工
佢地陪孫玩喳

今晚屌撚完都唔記得你係邊撚個啦

走唔到入大堂避

放CCTV出黎啦
咁先可以證明自己

不如放佢地走 追報告一定要！

你地幾個微不足道

我地今晚屌撚完都唔撚記得你地邊一個啦
呢個哥哥/叔叔真係字字珠璣

你就半退休，好那多退哂休

仆街條女拎片出黎 有排都散唔到了

班街坊已經話一個月都得
佢哋都仲係錄音機

「你哋幾個微不足道
我哋屌完都唔撚記得你啦
我哋要真相啊」

用字精盡
MEAN撚到仆街

最佳金句 屌到你瀨屎

聽晚有冇得玩，岩岩入左機場

屌唔知有落閘, 頭先去左陣就走左

好型

個偽顏福偉好撚「嬲」打

同Whampoa一樣咁長氣 如果MTR唔落閘的話 一定少到朝早

好事黎
要等全世界既人知道
任何人幫警犬 = 同全香港人為敵

個紅衫女

去到呢個LEVEL仲睇收入
住得太古都唔止得一層樓喺手啦

如果現場有雞蛋實比人掟到認唔到樣

撚到體無完膚

一定有

之前黃埔都吊左管理處一整晚，中產係好燃顛的和理非，咬到你2046

揸大聲公果個應該係連登巴打，心入面食緊花生

又critical attack

屌 比個希望班職員啦

黃埔同太古好似
又係中產集中地，撚人能力高
仲係有間大Aeon係度

Thats true

四眼哥哥好慘

聽晚如果仲有 一定出

係咪屌到天光

係咪會有黃埔2.0, 有冇live link

句句都屌到入心入肺

悅湖都係咁

睇立場啦

岩
助紂為虐唔撚使還啊

太古仲難玩，個個大撚把錢

睇個勢可以屌天光

琴晚冇訓過咁濟，依家好想訓
但呢到又好撚精彩

立場有直播

藍絲：
廢青 社會垃圾
中產
住太古城又點 有錢無品
教育界
黃屍教師 教壞學生

太古好似係葉劉票倉，燒到埋身冇得唔理

明明暗爽緊

斷到咁正，MTR公關災難

一齊去追究佢老母

住得太古個個千萬身家
洗撚做

一齊追究佢老母.
好拎粗俗

追究佢老母！

啱呀 幫佢追究！

同612凌晨個肥仔黑警一樣

你平時對你上司都係咁呀
幾時呀
盡快啦
咁呀
屌你老母!!!

「我哋追究佢老母」
好型

追佢老母

正正常常邊有能力買到太古啲樓 反生既搬哂出去，一係啲同屋企人住，越來越多老人家

追究佢老母

立場細孖話實在好難加插一d旁述 附近不停有人講野

屌還屌 唔好屌錯自己人

一齊追究佢老母啦!!!

岩岩個女人同個男講咩

黃埔好痴線 個保安10點撚到佢差唔多六點

忍唔住笑子健

紅衫女手上段片有無得睇？

佢偷笑屌

宜家有片證明係個站長落閘呀 mon住直播啦 暴乜撚嘢民呀

早知有片就落去

葉劉點睇

好人一生平安

子健

之前有條友問我比得錢搭車，比人打港鐵有無保險

班中產真係好好毅力

會唔會又屌天光

四眼又笑

字字有力

企VIP位聽咁清楚點忍

閪工

有冇人知聽日講左幾點再黎?
想收工過黎幫手問

好撚有power

好撚有力
大快人心

每一隻字都好撚大力

為左份閪工....
我真係好同情佢地四個.

佢就係唔講

好似話9點

字字珠璣

真，成日去waterfall做gym好那多呀伯，焗sauna又有擺住哂啲機，屌

四眼哥哥心情好撚複雜

心諗：平時都比人屌得多，下下都推我出來食，今次你班中層慢慢體驗返夠

樓價有冇差一倍

女pr好似想喊咁
繼續用「良知」attack

同黃大仙係另一個層次
但level無太大分別

站長落閘唔抵同情

個呀叔講野好有感染力
睇住live聽到都好憤怒好無奈

唔關樓價事
Wfc
而係太古黃埔人會講，你係邊個呀、叫你地話得事既人同我講，我住得係太古/黃埔，你冇理由xxxx呀，就係咁

閘就肯定落過既

要睇時間性

睇下義士比人追殺果時
有冇比人封路

有錢過黃埔人

班中產揸住千幾萬身家屌人又真係幾冇說服力

Bb彈槍射你10秒都痛啦冚家產

有無閂閘片

掃10秒

個叔叔好有力

屌個阿叔

心諗：好彩我係低級員工，揸咪陪企

好撚勁

有無人有落閘片睇睇?

立場去洗手間

好似想封站落閘放狗

四眼仔係咪問緊幾時有得收工

而家差長洲同離島

日日落黎玩

主要目標又唔係屌佢

放狗
我話你知
仲撚大獲

呀叔 : 日日落黎玩撚你個站長 一係你就轉工

我都想睇,岩岩女朋友要趕住返屋企,要送佢留唔到

字字珠璣但笑唔出

四眼仔「睇下連登點講先」

黃衫掉撚左個大聲公企出黎啦
可以屌9自己上司喎

黃大仙癲好多
幾千街坊30分鐘集結屌到百幾防暴縮到返狗屋
仲要街坊裝冇gear

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

你個名

冇人係你朋友.

真係好mean

仲間唔中會講英文

我唔係你朋友呀

會唔會又屌通宵

個站長話佢唔係度

有個女拎部電話播片 影到個職員係落左閘既站入面 話係咪佢黎

手足可以講下咩事？岩岩入場

暫時見到好撚精神 仲未沙聲

都話太古街坊高汁嫁啦，錯在信錯咗鬼

同情咩？
拉閘搞到義士走唔到？

1點應該要關站啦
屌多陣應該聽晚再屌過

唔同層次
只可以話一邊文勁，一邊武勁

淨係個呀叔都應該可以唔重覆咁屌到4點

個名姐勿認真

呢區黨鐵應該點都唔敢叫防暴黎清場
不過好似call 左保安黎清場

睇左成個幾鐘 都無聽佢出過一聲

你唔同情義士

唔撚走點睇?

挑戰黃埔

琴日站長C出口落閘喎

啲街坊好mean 但有好有point

交代昨日太古站事件

片入面個人戴左口罩
但似站長
希望紅衫女仔見到share條片出黎

呢句啱 佢哋好鍾意第一句就叫話得事嘅出嚟

我地日日都會發放消息

咩消息呀？撞車消息呀

尋晚已經表現左, 差佬唔夠膽對太古「街坊」出手.

琴晚你又唔係到
識系咩

心諗 唉聽日可以射定波

點解佢地四個唔縮返入去

答埋d廢野就想過骨， 睇佢地個衰款最後咪call 警犬落黎

其實佢地決絕d走啦
咁樣沒完沒了

釋放站長

搞4眼哥仔

琴晚單野 有人影到太古站站長落閘

我係個肥婆就扮有左身體不適CALL白車走算

黃埔頂多啱啱呢袋開始有少少錢
太古嗰啲全部父幹爺幹太爺幹
咁都仲拎嚟比較
剩係個商場已經差幾皮
未計一個港島一個九龍

報警拉非法集結
尋日沙田咪試過

黃衫四眼仔先係站長

釋放子健

好撚mean

4眼仔

仲大鑊 唔回應拒之門外

我忍唔住笑

究竟琴日係幾時落閘？

4眼仔: 幫手拎大聲公食下花生姐都俾人屌

尋晚已經敗走
搞中產777等收皮

四眼仔好似透明咁

中產友
班狗唔會搞

無野講都可以一路屌

嗰幾條友係度hea9幾百人兩個鐘
過千man hour
你知啦 太古人一個鐘好值錢架嘛

有片未,我見在場airdrop咗比好多人,仲未有片流出?

個 PR 百花油王子同女人係咪真係地鐵公關嚟？
搞到關公災難級喇喎
無其他補充就咪做錄音機啦

笑乜撚野啊

有無片

不如拎部電視出黎
直接播cctv啦

雖然實唔可以做

我同情811恐襲受害者！狗鐵職員事前事後不洩半點口風，助紂為虐！

個四眼仔收雞幾人工比人屌到

頭先有位小姐拎左出黎，個站長戴豬咀

我都等緊

撚到個個頭dupdup

班中產仲粗口爛舌過我

DLLM一般清潔

我欣賞佢嘅誠實

放埋TG都用布清潔

佢低級職員，齋企

太古居民鬧人能力同黃埔居民有得揮

催淚彈用返平時既清潔方法去清潔

有冇落閘片？

落曬order 唔郁中高產
深藍鐵票區黎

又一關公災難

最爽就係佢

比著你40幾蚊一個鐘
你會唔會走嚟講嘢?
聽人屌十句先袋一兩蚊咋

四眼仔咁低級 屌都廢撚事

屌開員工?

我都唔想架你地屌得咁有創意咁風趣點忍喎

雖然係好嚴肅嘅事, 但係啲人真係屌得好正
仲仆街過粗口

你係咪李家超阿

太古康怡都係民主派區議員

太古好波

最廢一入職個級，15k一個月

清潔都撚一晚

真係唔好去太古站同葵芳站 吸得多死得早

唔想，但好好笑

所以港島有太古，九龍有黃埔，市外有東涌，差佬地鐵屋苑三不攪啦

同求
原來影到班黨鐵狗準備好返上曬豬嘴

難聽過粗口

好似今日勁d,我果日都睇直播到8點

個背心黑衫男幾fit

笑撚死我

佢轉工份CV可以寫埋呢個戰績

太古居民記者會 個個都記者咁

太古康怡都有好多黃絲㗎

俾四眼哥仔走先啦 關佢撚事咩

頭先在場有位小姐拎左出黎

中產價值觀相似, 感染力強.

一下收皮, 民怨再起

都睇到
幾好J

收皮啦白花油王子

白花油王子同條女可以提早收工

藍衫

似係
頭先話清潔左，個阿姐即時jer佢用乜清潔

2016垃圾會55%黃

個公關一開聲就比人屌到收皮

拖下地就得架啦

人地拖住條女架

身為太古人覺得好感動！
希望大家keep住呢團火 踢走保皇黨

四眼仔個樣生無可戀

當然深藍都有 連儂牆比人撕咗好多次

呢個係康怡廣場嗰邊

笑到肚痛藍衫一揸咪就比人屌到仆街

太古真係投訴技黎講第一
之前有個女同事俾個呀太投訴望佢老公 話佢想勾引佢老公 屌做服務業唔望人又俾你鬧 望你又話勾佬 真係onl79

黑衫個女人jer得好勁

Cut個精華出黎啦

綠衫果個？

咁都要拎嚟比較
兩個區嘅發展根本都唔同方向
利申黃埔花園撚

算係咁肯出黎, 好過黃埔物管, 但處事手法都係抵屌

太古都跌我諗攬炒都近了

連登仔全部gay

出片後，秒秒都精華

中產區好強

都睇到
幾正

著撚哂火d中產

幫佢地4個call 4架白車啦
唔係就走唔到架啦

太古係中產？

叫後面果個唔好多嘴啦
比站長自己諗自己講

佢又唔係俾人屌果個主要目標

住太古老閪都mark 曬啦

支持太古街坊
加油加油

其實有啲似Harry Kane

睇錯以為你講第2個
我講緊背心間條金毛

上圖係地鐵站c出口
下圖係對面馬路mr steak隔離

係呀

OS:幾時放工

好撚慘
心諗幾時可以收工

期待下次係九龍塘 可以落去屌柒佢地

比清都岩

係咪應該圍埋葵芳？

集體唔舒服

機場手足準備一齊散
未知有冇鬼

我睇撚錯

佢地制服全職,人工唔低的，又好似政府跳point 站長人工唔低

唔通低收入家庭咩

NB背心男

死肥婆又出黎

唔好再用執法呢個字喇
執法即係執行法律
班警狗識屄法律咩
佢地自己都係咁講
所以根本就講唔上執法
佢入嚟打人咋

其實有少少欺善怕惡，差佬先係萬惡之首，冇得圍，先有呢啲枝節

站長都算係咁 俾人屌足幾粒鐘

做乜跟蹤我

有補水下話

搞到樓價先咁大反應

窮撚 理撚得你死

冇差佬出現?

四眼仔聽日會唔會SL

我依家先知原來咁多人另類離地

如果行到警犬咁近 應該亂棍打死左

唔識聽英文架

So 9 sad

英文

間接殺人呢d陰質野都做得出 俾人屌算咩？

琴晚先有個民主派比居民屌

條友走出來抽水話會幫居民追究，即刻有人叫佢做唔到就咪亂up

根本班居民好清醒知道香港發生緊咩事

想要片呀

係度好耐啦

仲有邊個中產區未被辣著?

:唔識聽英文架!

字幕
屌你老母痴撚線

我係兩區撚，我自己攪得黃埔撚係仲勁d,拗果方面

好撚mean
唔識英文

但講來講去三幅被，不如返入去算啦

可唔可以有錢人一齊告黑警

邊有得跳point
4眼仔15k
站長26k
兩個pr就唔知了

邊個係子健?

仲惡過福建班友.

猶太呀?集體毒殺呀?

子健: 成世仔都未試過咁受歡迎

唔開冷氣
猶太人呀
集體毒殺我哋呀？

條女都算係咁

比人屌極都最多反下白眼

雖然佢都係答唔到D咩

站長咁少人工.....
狗鐵真係好賺

差唔多要call白車

九龍塘

陰陰咀笑

想升職

四眼仔又偷笑

4眼仔笑到

今次好明顯

上位

屌痴線

偷笑

子健上位

四眼仔忍笑忍得好辛苦

個四眼仔企到懷疑人生咁

子健終於笑左出聲

個四眼仔比居民撚緊

四眼仔忍唔住笑啦

白花油王子企係到做物7, 眼瞓就返屋企瞓陣先，隨時屌到天光呀，朝早接力仲好啦。

四眼仔心諗:仆街...

爛鬼pr講春咩
你講完佢都唔撚識啦

熄左冷氣當我地係猶太人阿? 毒殺我地

金句 ：解釋唔到你地班人唔洗諗住過年有利是收

好慘呀屌

好撚慘

比你笑

原來子健係四眼仔

子健好撚慘

忍笑

太古咁有真有錢人 點敢唔面對

點解佢唔走得

忍笑系列

多謝太古居民
希望第二啲區都會攪集會

共產黨成功了，而家玩人民批鬥

表揚信

笑咗比表揚信
痴撚線

子健一齊嚟，一齊笑

屌慘撚過中學比人恰

笑左我比表揚信你

陳子健

笑撚到傻

笑左比表揚信
中產好識玩

走左

屌 收工了

釋放子建！！

條片既cap screen

好期待

釋放子建

屌，子健俾人捉走左

屌我拎大聲公啫
做乜會變成咁

新個4眼仔又抖大氣

四眼仔子健真係好慘
係咁叫佢笑

收工喇

換人 water break

咩黎

四眼仔慘到

收coupon

飲啖水 點解唔放人走
收幾點架啲員工

屌 又想笑

番入去偷笑

比人杯

好慘，其實喺現場做佢個角色真係幾好笑

痴線
香港最勁最癲嘅唔係示威者而係俾人撩起嘅街坊

比返子健我呀

站長關閘

在場嘅可唔可以叫個女仔airdrop條片出去？想睇

嘩咁狗嘅，推個細嘅出嚟

子健走咗 佢可以笑喇

子健返門後面應該崩潰地笑到仆街

個pr都成頭汗

子健子健子健

呢個落閘咩係事？
睇緊直播

仆街黑警扮mtr 職員

影兩個女人大頭，好毒

星期日太古站

個頭本身都大
仲要zoom 埋去迫爆mon

子健係咪去廁所睇番呢個post

依家出哂名

未追晒, 想知點解大家咁重視子健??

有冇片

No,佢地唔明，太古黃埔有個共通點，十幾廿年前住得都係小康之家，幾百萬果d,有一定知識水平，但係呢幾年接近供完時幾左成千萬，太古當然更誇，後尾搬得入去都起碼中中產，咁你話佢地惡唔惡

想要片

想像到個畫面

接子健力條友灰機

Popo 打人 走唔到入大堂避

站長，真係好撚鳩！官腔

本身企埋一邊扲大聲公 聽個站長PR俾人屌 係到偷笑 俾人捉到

黑警樣

因為佢忍左笑好耐

可能係, 元朗前車之鑑

因為佢係咁忍笑

女pr係咪鬼佬鐘意個type

Hi 子健

其實子健係咪手足?

頭先個藍衫人出嚟, D街坊嗌唔要矮冬瓜嗰陣
子健都笑咗一嘢

想睇返黃埔 有無link

叫埋子健出黎啦

新4眼仔都忍緊笑咁款

子健狂偷笑

好似站站長自稱唔係度

跟住有條女拎條片出黎

不過無對比又唔係好認得係咪佢

唉好撚慘啊班職員lol

我覺得有幾個都係

講真，我做子健果位可能都係咁，d高層比人咁屌法，好難唔爽

後生仔唔意外
佢都係打份工,最低層點會知呢d 野

呢家比人圍屌 本身好似就完
之後有女街坊比條片 就係我cap screen條片
就爆左原來琴晚站長關C出口既閘
站長即刻淆到仆街
班街坊又嬲到仆街 仲屌緊

頭先洛左去睇 熄左冷氣 焗到

靠班後生既可能得,
靠街坊可能就差少少.

街坊屌畫面震撼好多.

唔怪得知

推到子健上黎相認

新四眼仔都忍緊笑

咁有冇困住？

D街坊話子健一笑就寫表揚信俾佢 收COUPON收到手軟

子健應該係身在曹營心在漢

眼都唔俾斬

唔係掛？
站長都係26k?
無point 跳？但好似福利唔錯

子健表示平時比啲上司撚得多
而家終於可以攬炒

子健你唔好出返去啊！！！

個女人嘅眼袋開始腫

開始有散水撚，現場手足小心

又mean得濟既 又唔係個pr射爆女義士隻眼⋯⋯

站長有認過琴晚佢在場
話落閘5minutes 要清潔

仲要笑撚左勁耐

葵芳太散

藍衫係咪PR

屌你

子健!!!

又撚街坊,盡快盡快

唉 又盡快
都明既

子健應該係自己友嚟

頭先街坊屌佢有無良知/良心果陣
佢都眼紅紅

藍衫同女人,特登派黎既pr

係.岩岩好撚鳩屎拎部機影返d 市民
學到黑警d pprb 咁

冇人係你朋友啊!

港鐵有份助攻，唔可以姑息養奸

頭先子健係到偷禁手機

仲要眨眼都唔比

眨眼都有罪

又錄音機，火上加油

子健上黎報個平安

罵職員仔有咩用
想被逆轉民意？

721 811 恐襲兩單黨鐵都有助攻比恐怖份子

HI!子健

因為實在交代唔到
比左日期就一定要交代

真係引唔住會笑...

屌得好
聽日過黎開槍

子健覆吓我地先啦喂

你做乜鳩

search 黃埔就有
3段片total玩左10個鐘左右

其實落閘個個係咪黑警扮既職員..佢先唔敢答..我睇張相好似唔係幾似站長WO 張相大隻D

D高層UNUN腳

可能上黎幫手推POST

你睇下附近啲樓
其實影響樓價 任何立場都燥啦

其實我睇新聞知班狗係太古開火我係打左個突

其實逼佢地做乜

好慘，辭職啦

太古子健

雖然無黃埔屌咁耐,但戰鬥力勁好撚多

10日又盡快, 20日又盡快, 比個日子有咁難咩.

葵芳D街坊應該講唔出呢D.

我明白大家.....儘快......

我諗佢地4個要至少露出胸部道歉先好少少

係咪頂到今晚就升官發大財先

轉左人

NB背心男又出現鳥

子健係咪笑到出唔番黎

其實除左衫可能佢都係自己人

有新靚仔

有片證明落閘
站長應該日日比人屌

未完，你又知冇咁耐?

子健推推POST唔該

大家可以順便block埋呢隻3毛

我明白 所以我落閘

好想訓覺呀但實在太好笑

叫子健出黎啦

佢落閘唔俾人走/入地鐵站呀

你條撚樣係幫兇，屌你老母

黃埔果邊完左未？

依家個勢完全冇人想走

你地四個縮返入去啦，驚乜姐

車長：拿大家…
街坊：Deadline呀
車長：

屌到入左醫院

好想督站長果兩粒癦

有份落閘

邊個高級D？
子健！！！

「天水圍少女單野圍天水圍狗屋有咩用？
想被逆轉民意？」

P牌真係P牌

似乎天光都唔會完

你條撚樣係幫兇，落閘！

呢班係中產來, 中流底柱.
深藍都應該唔敢屌.

驚被人剪片
然後又好人平安咁轉

讓位比子建走啦

子健哥哥快啲出黎

你地邊個高級D啊呢度
答:子健

咁撚廢既個廢老

站長應該引用翻馬生句野
馬時亨 : 我話OK就OK

俾一個月時間，到時耍去公關部啦
不過而家地鐵公關部真係不復往年

你地呢度邊個高級D?
街坊: 子健

學黃埔個保安call白車走

太古班人好燃有錢，隨時4,5000萬家底，唔計自住

一陣會唔會好似tony狗咁call白車。

你班 PR 無方法㗎啦, 搵個人入去 call 白車算啦

吞口水

個肥仔咁嘈都講到電話

你個閪站

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

閪站得幾個職員

可能又出大絕：Call白車

會唔會屌到第二日返工時段

落閘呀

黃埔街坊最勁係發起過年唔比利事保安.
可能等於冇左幾個月花紅.

中產撚人真係又mean又串

你個閪站笑撚到

塊面前所未有咁黑

含撚啦！仲學人講條件，幫兇

你個閪站得幾個人咋！
問哂咪知有冇check委任證囉！

高汁

你個閪站得嗰幾個職員

落閘幫手殺人呀

原來子健係入去紥職

肥婆想喊

隻眼紅到

好想睇女PR喊

中產班撚屌應該真係全香港最閪階層

一開始講6日 有人問係18定19號
之後又唔敢答 改成盡快答

可能佢以為太古係有錢佬呱

咪撚再耍，答啦

夾錢俾你坐的士

閪客之道

女pr 滴曬汗想喊

而家咪民意囉
太古街坊黎

夾錢搭的士

黨鐵做呢啲閪野 咩pr都無用啦

民意撚我屌你老母呀

直播好嘈

NB背心男好型

係超大影響，我咁窮西都封100，隨時收十萬八萬

一定可以，一個中產管理層平日通頂做野已經好普通，仲要咁多中產

你而家叫777落嚟跪地都無用

越夜越激，巴絲ho ball唐三藏級數

女公關:想收工呀屌

不答不退，不答不退

28:30
太古站片段 + 講番事發經過

做到站長仲未學到主席 半成
無撚用

答野又比屌收聲

唔答又比人話成碌木企度
做pr都唔知做乜咁

片呢

喪屌幾粒鐘冇停過

肥婆咁多表情

幾夜都落黎陪你

屌你呀街坊意見就唔撚係民意?

又唔好叫女嘅臭西

太古真係好撚高質
癲起上黎唔係人咁品

呢招真係好毒

藍絲身處：公屋或劏房

sor miss 左落閘個串文

究竟呢幾個聽日會唔會出現?
驚到唔敢返工

依家13號啦

個肥婆扮有左見暈CALL白車走咪算

6個工作天

頭先叫臭雞都叫人唔好叫佢臭雞

可能係都唔敢代高層commit.

佢落嚟都被人撚到反轉都似

6個工作天咁撚長

其實pr都算幾上鏡 我屌

點計到20號

睇咩地區
可以告你輸撚地方1.5-2皮冇走雞
講緊係封封10-20都可以咁多

你屌埋我果份

佢地想收工應該要學下黃埔看更
直接扮暈call白車

太古中產真係老細格 好Mean

冇人性咖喎

你係咪WTS APP我呀????

子健幫幫手認一認人, 有無呢位同事? 定係黑警扮既?

白花油王子

咪係 地鐵全年無休既

太古隨時一樣

屌慣前線服務人員同下屬完全無心理壓力

比我一個屌好過比街坊圍屌啦

我覺得又唔好叫人八婆

收聲啦八婆

黃埔海逸，一個新年有十萬八萬架

收聲啦8婆!!!!

仆街！唔好再塞鐵啦 要塞就去機場啦！

收聲啦啊婆

一早肯講日子咪唔洗搞咁耐啦
頭先果兩個鐘都唔知做過乜

呢個咪站長

白花油

收爹啦白花油

百花油

又一村有親戚住 去搵佢地先

之後佢塊面黑撚到

收嗲啦白花油

白花油 屌

為屌而屌 睇左咁耐有D悶，快D飛去結局啦

好慘 比人叫八婆

我見猶憐

收聲啦, 八婆.

唔好咁mean啦, 佢真係話唔到事.,

其實藍衫真係唔好出聲, 佢個款真係好撩交打

想問點解係白花油

我都覺得屌還屌 唔好咁嗌人好d

個PR愈講愈柒…
係咪真係PR黎

藍衫返去後面自己笑飽佢啦
邊個比佢講嘢

記得個日有男人問 想收利是 定想 聽日收信
之後個保安塊面青咗

講乜就俾人屌乜

人唔笑，狗都吠

重視員工安全
但係葵芳mtr人食tg食到死
笑鳩左

重視安全就唔會一般清潔TG既密閉空間啦

太古細兩房都900萬以上

依家叫福 仔236

頭先佢拎D問題出黎俾人影相個陣
都有人大嗌影埋個臭雞樣啦
佢都

個look 似顏福偉

收緊三雞幾野人工
比人屌下係應份

講乜都死

PR 真係好差

顏福偉

太古細2房好似過左11m啦

子健係邊個?有冇人可以講解下?

其實依家真係純發洩

我屌

叫番子建出黎啦

白花油真係笑咗

態度未曾 改變

頭先有個四眼仔拎MIC
果3條友俾人屌，成日係到偷笑

入咗房嘅四眼哥哥

其實係要用專用清楚劑 咩通風嘈都要洗
真心唔知點搞

對你班仆街，真相係難答

你塊閪版上面有乜嘢問題

每一晚都跟

太古街坊果然唔同d
港鐵職員都算係咁，至少暫時未報警

2個PR閪晒面

白花油想攞尾彩

女pr定白花油高級啲？

每一晚跟進進度

屌你係房度笑撚左出黎

換子健個個, 好似就喊就喊咁款
都係子健好笑容D

每一晚都落黎跟進進度

續戰力爆燈

站長好誠實好純真咁答黑衫姐姐
我地今日都係一般清潔

報警？
仲多人落黎屌你

白花油個樣咁博打都做到pr

晚晚都落黎玩

太古人好波

聽晚再落黎 就唔止咁少人架啦

記住唔好搞到Aeon就得 良心企業嚟

點敢啊 隨便一個屌佢地都高佢地好多人工

仲報警太古街坊出曬嚟都似

立場哥哥影果嗰方向個記者都勁笑

個個都癮屎忽 班職員邊夠玩

應該白花油高級

晚晚接放工啦
搞到咁夜, 佢地又答唔到
沒完沒了

紅衫女

唔敢報
報完今晚唔駛收工

狗鐵仆街了 街坊話而家晚晚落嚟問資料

老

報左仲死啦，要怪就怪死黑警同你站長做幫凶啦

個黃衫職員經過話「我唔係站長啊」

解釋變掩飾

報完警你地今晚走得, 但以後唔洗再出現係呢個站

女PR個頭開始油

擺個閪樣出嚟做乜嘢姐

唉，又話講左幾時答就即刻走，而家又得寸進尺，次次都係咁

太古真係唔同D
果然投訴開
撚完日子又撚書面回覆
十足平時撚信用卡撚cupon咁撚

葵芳友表示都想好似太古人圍尻佢
不過真係好撚毒

唔識答，又黑面

晚晚落黎同你玩呀
惡到

站長學子健 碌木咁企唔出聲

白花油個樣真係面目可憎

佢一拎大聲公就比人鬧

豬油出晒黎

我唔係講緊福仔 我講女pr

黎緊一星期都應該可以晚晚睇live

我覺得唔多似喎,
呢個全黑頭髮 站長有小小白頭髮 (可能燈光問題)
呢個左手有帶錶 站長宜家係無錶

錶呢個習慣好難改變+ 站長唔會一夜白頭掛...

byebye

冇用，已經混晒空氣入面，你點抹啲空氣，淨係會同水有反應，放盤水係出風口，應該已經最有效

中產閪客真係戰鬥力爆燈

大約十年前我識一個係大公司老闆秘書既黃埔太太，唔知點待慢左佢朋友係門口，佢打左封律師信式既投訴信加電話投訴，之後保安不見了

幫你答埋都得

太古唔得罪得
係琴晚ON99搞正佢地 笑撚死

仲要係出自把女聲.

目測屌到天光

可能冇後代 毒撚到

現場認左啦佢

香港人平時搲著數同屌cs嘅功力，一次過爆曬出黎

葵芳真係唔好去
有frd係附近住，話仲好大陣味
最後去左搭巴士

站長其實有幾錢人工

拿塊系板出黎睇有抄咗咩問題

但佢頭先好似認左有上去??

如果班員工諗唔到計走
真係屌到天光

個站長GG
D 街坊問得好好，話如果係你個仔會點

黃埔，太古中產地方，如果有做客戶服務，就知對付呢班上左岸的知識分子或管理層，係好麻煩

個個幾千萬身家,區議員仆住出黎擋子彈都得

求幫推
紅磡土瓜灣開心一日遊，精彩景點遂個數 [代po文]

一睇就知唔同人啦
呢個fit咁多，依家個站長係中年肥肥地

滙豐卡積分換Sogo現金卷?

直接走左了

站長呆呆滯滯
7月係咪見到d咩

站長謝哂皮

個門直接走到?

但佢啲粉會痴住哂所有野
我唔知佢到底可以點清法

吓，依家問左十幾個問題先答得一條，咁就收貨？不過港豬思維係差唔多架啦

笑死 好屌得

忍左你好耐喇

佢地仆街了
走？

唔好怪街坊
係人都嬲
如果係我樓下個車店
一定落去屌爆佢

坐低埋

企撚左幾個鐘

真係打算通宵

有講錯

仲報警？想成個太古落黎呀？

坐低曬

見到都覺得熱
我真係一分鐘都頂唔緊
大汗撚

前面話 26k

站長要另一個子健扶著

坐低晒真係諗住通宵屌

痴撚線 坐低慢慢等

子健無得放工

坐低 睇黎戰鬥力依然咁高

慢慢玩

現場坐底慢慢等

目測九點

對中產或專業人士出手，係好撚大獲

太古朋友加油

女聲屌八婆 真係唔知點駁好

上面有

控制室有冇其他出口離開?

push push!!!

問番佢要答咩問題， 狗鐵果4個仆街答唔出， 咁都收貨？

不得了

兩個 PR 想點, 攪到D 人坐低 , 即係將事件繼續拖

街坊人海

無得放工

啲粗口好撚勁

一坐唔洗走

真係打算玩天光喎
想破黃埔紀錄？

坐低今晚慢慢傾
可以傾到睇日出啦

地理上太古唔存在，太古成個區正確黎講係鰂魚涌區
但一般理解由太古船塢上到康怡都當太古，過左南豐同老麥就當鰂魚涌

最終可能都係開大絕Call白車走

巴打好似有D經驗

其實係唔關佢事既真心
上面叫佢出黎頂

黃浦11粒鐘?

走都無用啦,成堆人坐起到佢要落閘都要出黎講

平時係市民身上搵咁多 壞車當無事發生 受下氣喇撚樣

黃埔有空氣
太古焗撚到仆街

尋晚我同家人係康怡食飯，間拉麵店經理九點幾已經收到風要員工走。
我地食完再係Aeon行左一陣，保安十點三左右同我地講特別事件要提早關 (本身十一點先關)，之後就閂左c岀口付近所有閘，要我地由二樓向康山走。
十點半左右我地兜翻岀康怡就見到大量狗同速龍跑過。
大量示威者係太古c岀口同街上跑，如果Aeon無提早關既話，肯定少啲人被拘捕。
同時我有朋友係太古站內聽到職員同示威者講只有c岀口安全。
懷疑康怡同地鐵同警察夾埋伏擊示威者，請佢地交代清楚。

半場休息，我沖涼先

頂唔住訓先 希望佢地破到黃埔紀錄

講野又俾人屌8婆臭雞收皮啦
唔講野又俾人屌叫你班PR落黎係答問題架你成碌柒咁企係度

其實答哂..20號先回覆 等咩

開始同情個女pr
我諗我有少少鍾意左佢

最慘講野果時又比人屌收聲

唔出聲果時又比人屌唔講野

喊左可能走得

坐晒係到
有排都唔使收工了

物資全力進場

中產connect

waaaaa

市外唔係青衣咩？

要呀。。冰袋呀

有冇人有口罩

NB哥哥

正式得10個鐘
12點玩到第二朝10點
如果唔係扮暈call白車，玩足24小時都有可能

拉麵店係Starbucks對出嗰間？

SAME，琴晚已經冇咩點訓過

會唔會有後門走

但係又真係垃圾回應黎既
咩都講唔實，俾人屌都正常
pr收咁貴就係咁用

女pr瘦返啲應該似蔣家旻

仲有九龍站

至多咪入control room訓

提早知既話
吉之島一定同黑警夾埋

我要子健！！！

完全唔係諗去 疏導 D 人嘅要求
完全無提D 中間位, 等大家妥協
兩條 PR 真係 on 9

其實應該問下佢地 公關做到咁差 咩都答唔到 又咩都唔改 怕唔怕引致全港跳閘大行動? 畢竟依個唔止太古問題 係全港問題

站長答尋晚行動，洗撚等幾日

子健如果有睇post入黎say個hi

訓唔著

即係南豐理論上都係太古？因為佢好高好上

青衣斯文過東涌好多，東涌好多怪獸家長投訴力係神級

其實大眾都offer左中間位俾佢
完全唔理 咪自己食屎

影到琴晚C出口落閘

瘦返啲會似蔣家旻

仲有海怡同九龍塘應該都唔會搞

肥肥地，幾可愛

例如

但俾人瘋狂人身攻擊又肥婆又臭雞又叫佢化好D個妝先行出黎
唔知笑埋一份定鄧佢可憐好

個站長呢?

黃埔可以寫入史冊
條前黑警高耐力度食住早餐俾你地屌

食宵夜掛

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

講實幾多號開一次記招算啦
答唔晒咪分多次答囉

call緊白車

唔係話有提出過俾一晚定Deadline咩
中間miss咗點解又唔制

地鐵係自己pr定agency?

家陣有排等

咁PR好過ivana

今日d黑警講左話可以進入私人地方拘捕堅定流,不過d手足乜都冇做就鳩拉鳩射

條片仲未流出既

好撚痴線

要好似whampoa個保安咁

立場仲有成萬人睇係咪痴線

立場記者哥哥開飯

九龍站講真有幾多香港人住

中產大撚把時間同你玩

有冇睇到佢條腰同臂

立場新聞 Stand News
太古市民夤夜投票，原來只為葉劉淑儀？ | 轉載文章 | 立場新聞
【文、圖：朝雲】 一眾太古市民，堅持排隊投票，夤夜不散，成為是屆立會選舉，令人肅然起敬的場面...

葉劉出黎幫你d選民未？太古票王喎

有咁醒就唔駛俾人小咁耐啦

提供部分答到既野
咩問題答唔實
提供到咩資料都答唔實
問佢點俾，話會俾sns／記者

嘩⋯⋯依個要推

由你個名都睇得出你係好呢味既....

好掛住子健

總之辣著香港班真中產，管理層你唔好諗住甩到身

佢地會夠膽死攞幾百萬同你打官司，就係為左一啖氣，或者公義

呢啲先正

果個無得休息。。。。家陣站長都可以回氣

有無 PR auntie ig?

好想一啖咬落去

D信有時都係寫鰂魚涌太古城

啲油必晒出黎

要推嘞

女人，三十如狼，四十如虎

......變態佬

條撚樣自己攞來
三點幾落來換人頭以為自己好打得

咩啫 平時食炸雞都係咁

唔係時間問題啦，係擔心大家健康

我已經唔係好記得
插水個個叫左白車
Tony lee呢？

得罪中產你唔會有好日子過
時間金錢都大撚把

果頭上到去小學都當太古啦，一般劃分地區主要都係睇近邊個地鐵站

pish

告鳩劏房波

其實最癲係本身12點倒諗住走, 話聽日再去過
跟住無啦啦有條蛋散拎條片出黎話個站長係琴日落閘
跟住即刻再黎料

太古係咪將會係全港首個24小時開放嘅地鐵站

Tony Lee有得食早餐有寶礦力飲

kwai fong個個站就真係完全唔得啦
聽講陣味仲係好勁
我睇個站都玩撚完

咪就係tony lee

真係佢黎？

可能係前線鬼講明要入太古

狗仔好推

大時大節地鐵咪開24

咪要書面回覆
要佢20號答晒所有問題
答唔到咁點算
你太睇少中產投訴撚了

引證左男人動手，女人動口... 真係KO

比著基層, 求其送幾張coupon就收左佢皮.

會唔會報驚搵幫手？定集體頭暈call白車

好似太子咁
永世有屎味

Tony lee好似前黑蓄黎喎

巴打，英雄所見略同

笑左 仲圍緊

去圍九龍灣總部啦
仲可以聯同各區車站受害人
黃大仙 大圍 葵芳 太古 gogogo

退休去左做保安主管

Hentai

各有各做

依家咁樣掉低 市民乘客不理, 個觀感輸晒.
而市民繼續係度又會阻到本身收站嘅工作 (e.g. 清潔)

兩位PR, 咁嘅 "結局" 好咩?
你轉頭出返嚟, 咪又係要面對。
set 個中間位，大家有得落台，賺D 時間去諗計，早D返去瞓覺好過啦

狗鐵前線,d高層擺明推你地出黎送死,仲唔快d罷工

佢應該唔係最高級
日更先有最高級

同意 總部係九龍灣

仲夠撚膽報狗咩
有得入control回氣唔會call白車住掛

好 respect 今日係葵芳派口罩比市民既手足...
我平時成日要去葵芳站 依家都唔敢去

812見有太古人圍地鐵有感

咁要加番個"平日"

總部唔同玩法啦，危險程度高啲，會拉走咗啲主力
依家街坊地頭做下嘢已經好好

我無記錯佢有認自己有上過去個閘, 但無講實個個係咪自己
所以D人屌咁耐其中一樣就係 叫佢拎真相出黎証明自己無落閘就唔鳩屈佢
仲記得個哥哥/叔叔大嗌, 你証明到係D示威者落閘困鳩住自己既我地咪唔屈你囉

佢地仲話等咁多日 聽日班警又黎射咁點算

其實你俾左deadline
到時交唔到貨都得
到時既事到時再算
依家唔知佢可以點

比較少, 多數都係直接寫太古城，寫埋鰂魚涌有失身份

屌...

太古集會現場

見到有人開咗現場post

宜家等咩

等 PR同站長收工？

如果收到郵資不足嘅信，呢幾個屋苑會係去太古城郵局攞信

如果職員一陣出黎 仆硬街

鰂魚涌扮太古?

果然係要有返咁上下樣貌先有得做pr

兩個黃衫出番黎係咪子健

依家香港日日有事發生 , 到時又唔知咩世界啦

其實好明顯係有鬼啦
無啦啦點會去太古
加上琴日咩招都出哂，都9成9係

個班人唔係律師，會計師，醫生，企業家之類，而且識個班朋友又係相類似能力，辣著成堆專業中產，真係陪你玩到2046...係真2046年

等站長答問題丫仆街

一定係寫太古城
郵政局都係叫太古城郵政局

太古街坊MVP 候補

唔知會唔會有太古版40年出現

所以都唔撚識玩
到時爆獲，可能上面又唔係派你出啦

痴線點幾仲坐緊喺到

搵隻低級出黎reasoning出黎有鬼用咩
人地問緊邊個閂閘
叫佢出黎啦

推個細嘅出黎比人屌

反而呢個四眼仔 , 講嘢重似一個 PR

個4眼仔好慘

搵黑框仔動之以情

搏同情姐
站長唔出黎，搵個月台黃衫人黎講

佢地好鍾意講
唔係錢嘅問題 係原則嘅問題
然後就撚化人

博升職?

手都震埋

小職員講得仲好過PR

頭先兩個PR真係食屎
廢撚過黃衫
個345皮人工俾佢算啦

搵個最細嘅出黎送頭

講到想喊咁

慘慘
D人開始受了, 一早玩呢招咪可以早D收工番去訓

為防浪費自己人時間, 有冇人可以俾啲方法佢地show到係手足, 等我地可以搵番啱嘅人黎diu

坐最前黑色個條女個樣好中產

俾人推出黎送死

sad but true

佢真係好慘
PR 都做埋

good cup bad cup ?

搵件冇回應過既講下野搏同情
呢招夠絕
但子健唔見左

條友心諗

我仲要清理架

仲要ot多你地多一個鐘先走得呀

個樣好西?

根本係睇準D中產唔恰細路

升呢個四眼去做PR好過

搵啲細既出黎 個兩個pr食屎啦

麻煩你地阿
唔該你地阿

而家live出嚟講嘢嗰個職員戴眼鏡，
講得幾好我感覺到佢嘅真心

四眼仔想收工

小職員講幾分鐘都屌打兩個pr講幾粒鐘

想放工

僅次於女pr

佢都好慘 比人推出黎

個細嘅好難做

慘

花式散場撚，示威者變咗壞人

搵子健出黎可能效果好D

依班係咪社工黎

仲以為會受依招

真心想放工

有辣着咗

個四眼仔坤哥咁撚款

講得太多了
一早搏完同情即走就得
D中產一清醒番就玩完了

有條仔講野好gay

四眼仔：

玩動之以情

扮可憐係冇用

低級人出黎求

情失敗

大佬呀
好撚嬲架
我樓下個站俾人tg我都落去屌呀

又*

中產唔會理人扮慘架

又屌走

真係有D似

街坊一嘢拆穿

見到四眼仔阿勤咁, 就覺得港鐵高層好不負責任

去到咁前
鰂魚涌市政大廈都有名你叫，其實你用柏架山道或者天橋做界重好

但真係好過之前嗰兩個一男一女錄音機

講到後面幫站長spin就過左火了
即刻嬲鳩啦

驚愈搞愈衰
睇得出唔係做左好耐

四眼仔想走就割蓆啦

太入戲講多左兩句
講完道歉完即刻走可能有效

煽情對中產係冇用

轉咗行

但好老實
佢地推個細既黎比你地屌
大家屌佢有咩所為?

可能OT冇補水.

小薯: 我真係好想收工

借個位

子健呢

閪客喎
唔係既話，後生撚會中呢招咩
淋病係你老母添呀

佢地都唔會答到d 乜

講到就黎喊咁 因為自己猜輸左

街坊帶口罩呀

卓韻芝

阿芝

芝c姑bee

卓韻芝都係度

阿勤

所以依家要站長出黎講邊個閂閘

竟然係卓韻芝

芝

嗰兩個一男一女錄音機，想放工，但又出嚟驚俾人屌呢個職員反而真係俾佢兩個好好多

原來佢係街坊

阿芝好清醒

太古卓韻芝

唔知點解諗起CD 勤

無化妝靚好多

咪係囉
果位STAFF 都算係咁, 誠懇去答大家
佢可能係大家既同路人
其實可以去HQ 果到玩

富貴

所以無為難佢啦

佢依個look好似靚左唔少咁喎

推個四眼仔出黎動之以情

就係快D屌走佢幫佢解脫, 之後搵番話得事既出黎受靶

卓韻芝講野有point好多

應該都有少少 掛

如果狗鐵職員們係手足
只係返緊工，身不由己
為現場手足嬲而鬧得過火，tk左，真心，同你講聲對唔住

但如果狗鐵職員們只係公義都唔知咩既一個人
而出黎射波，遊花園

sorry，屌你老母，答啦仆街

有個女仔玩puzzle

呢個四眼仔講嘢似 PR 多D
同理心, 接受對方, 循公眾工作去講,

頭先兩件 PR 錄音機, 只係不斷推

搵食區

你都好重階級觀念
利申：剩係識分大陸妹樣

橙唇

又屌到天光, 屌到變感冒童

係, 不嬲落閘呢D野並唔係佢果種LEVEL 既人可以做到決定
唔好為難佢啦...

離遠睇成個泰妍咁

咁撚熱仲著冷衫 勁

諗起 黑澤明 依首歌

中產無情

陰功

對慣鏡頭真係唔同

下

潮人唔怕熱

但把聲似吳君如

一定好撚臭

真係好似太妍 唔講真是唔知佢是卓韻芝

正啊

奶佢加拿大

好想索下

好睇到唔想訓教

中產人啲衫著一次 無所謂啦

又唔好講到咁

點解而家啲PR咁廢

個髮形似到仆街
佢唔講我都唔知係阿芝

褔健佬係北角都大哂啦 , 太古人捍衛返太古

唔係話班街坊，我睇都睇到好眼訓
街坊加油

痴撚線

卓韻芝都嚟撚埋一份

女人變怕熱架 仲要年齡加乘

隔左一個鐘睇都無咩分別
因為d街坊仲鬧緊

動之以情 說之以理
理就無架啦 情又唔識，得個細既識
幾皮野人工食屎啦
黃衫人仲勁過佢

保鄉衛族.

我想嘔啊.jpg

連登仔樣

但都係比人叫佢返入去

立場哥哥每次嘅開場白都好好

如果冇啲定力 應該好多街坊會因為感情牌就走咗
好波啊太古人

其實用community呢個concept好撚勁架
因為真係自己屋企黎
俾人搞真係會出黎
你試下去tko出tg

多謝大家關心我地既屋企香港

但係無俾人為難同屌柒嘛
已經贏左啦

呢d情況佢都係出黎勸下既姐
街坊企硬佢地都做唔到咩 緊係入返去好過啦

好慘，似猜輸射龜

班街坊又派野飲又派野食

連登m記大合照

依架咩環境 係西灣河過緊嚟支持

因為中產人唔受呢套
可能對住下屬都係咁

有咩正得過終於搞撚到啲中產令佢地唔再覺得獨善其身

邊度有live睇

香 港 政 府 一 定 好 鍾 意 我 們 呢 班 抗 爭 者

坐低曬啊

可能mon緊呢個Post

立場
轉頭會再開

藍血理性人

呀勤hello
大家都知你俾人屈出黎架
唔洗唔開心

真係好多人收多多人工但廢到喊
呢幾個月特別清楚證實

啱啊 應該平時見慣見熟
不過同埋而家搞到咁大 一定要攞番自己利益

P牌又要比你針？
我講事實
叫人真係小心狗鐵
我係現場差啲比人拉
如果唔係入商場就真係比狗咬
睇住啲手足比人拉好好受？
你話狗鐵無辜我打死都唔信

呀勤, 真心覺得你講嘢同態度好過兩個 PR

又唔好咁講 識好多中產都有出嚟 仔女喺前線嘅都有

子健哥哥係咪收左工

個情況咪好似沙田新城市咁
搵班細既比你地發洩
之後就冇左件事架啦

有無人有‘’琴日畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

慘 同路人既其實唔係罵你
應該都係想港鐵俾返交代同埋保證下將來應對既做法姐

近鰂魚涌站就當鰂魚涌
近太古站就當太古
我係咁分
但其實地理上太古不存在，太古係鰂魚涌區

呢區黃架

低層應該有部分係ok
高層一定係仆街嚟㗎喇唔洗諗

聲音畫面無問題
Over

鰂魚涌係政府劃分上其實係由大酒店去到西灣河狗屋為界
然後再莫名其妙食埋嘉亨灣（係，真係好莫名奇妙）

至於一般黎講太古其實就只係包太古城既樓宇區域同太古城中心，頂哂龍送埋太古坊同太古既物業（不過多數人認知唔包）
太古站電車路周邊通常係稱康怡/康山/吉之島，當然都因為個地鐵站直接叫左做太古，但附近街坊一般少咁叫
至於大眾認知上分開太古同鰂魚涌就以大老麥附近為界，其實條界都好隨意⋯
西邊係鰂魚涌，東邊係太古，但上山架話通常兩者都唔當（南豐/康怡）
至於落華蘭路一般以水池花園開始就係太古城領域

站長ot 子健3p

係，但約人講地區會用返地鐵站分

立場又話開另一個live既

變咗學術台

坐低晒冇野講R水吹

太古坊一定唔係太古啦
咁近鰂魚涌站

寫字樓當自己喺太古會租得貴啲落到油站都仲太古

我都搵唔到

開左啦 睇緊

好似有個著經理級衫走左入門口但無人理?

今晚唔知玩到幾點

小心! 香港人加油!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

人地太古畫地圖真係畫哂入去
當然唔會真係寫呢幅係太古城

市場考慮

歷史黎睇其實錯唔晒，如果你用舊底太古公司個範圍黎睇的話

鰂魚涌同北角個界都好模糊，模範里隔離係鰂魚涌站，但落月台行老鍊咁遠，而且佢隔離係七姊妹道郵局，屬於北角，但大酒店又係鰂魚涌，奇就奇在對面個渣華道球場又當北角，彈出彈入

嘩 仲未走呀？

挑戰黃埔街坊

睇書

樂勤好慘 比浩然搞到收唔到工

住咗兩個鐘

呢個街坊咁似尋日北角比人打口角流血嗰個

鰂魚涌C出口先神奇，無限延伸

無人理都坐天光?

太古係咪想挑戰黃埔地位

街坊冇所謂嘅，聽晚再去囉，我比較擔心大家健康，始終冇清理好tear gas

我自己覺得係咁樣分

係一齊起，之後康山分左做居屋

市政局同社區會堂

我覺得鬥唔贏
Ｄ人又開始散

有個大粒野喎
西裝撚

好想過去幫口，順便想8下立場哥哥

利伸 住東區

lm

比我係街坊 我會set位訓埋

冷氣係重點

大站長一級姐，M10 group station manager

Same
想順手派埋口罩比街坊

我岩岩先到炸

今晚有嘢做miss咗，街坊有冇話聽晚主力幾點去？

又係廢既
明既明既 明白 明白

條友都未開始講野就撚到佢化

出都唔敢出

明既明既..係既係既..你比我閂左門先...係既..有無人要去廁所?

我咃歡迎子健！！

返咗上去又再波

以為有野講
原來係叫你走

如果係行到過去嘅距離我會去

不過一個月前嘅我真係無諗過會係咁近自己嘅地方發生咁嘅事

部Ipad

散水撚黎

咪又係講廢話之後再叫你扯

直播港鐵工程部工作, 我想睇下

好撚委屈架佢 比佢講啦

啲街坊真係好理性
不停咁叫話俾佢講埋先

其實都預左

以後出街都帶定先

好work

唔好意思借樓

突發！ 816攬炒啦你老母

入嚟幫手推下

立埸live 7.7K人睇

見你都講左好耐，太古站內有出過TG咩，有射入過站入面咩

求解釋
冇跟

痴線仲撚緊

兩個 PR on99, 攪到個站做唔到嘢

個ipad世界級有用

條女把聲惡到

條西裝佬黎把撚咩
唔幫個站長既

辣著中產係無著數

齋企

子健去左邊呀

he is a background ar !

灰衫女人好堅

我都算係行到 不過今日好攰

啱啊 成日都覺得港島東好靜 但估唔到呢個小地區都會發生咁大件事

答記招時地人就散

但係無人答到

太古站結構問題佢其實通風係要開得好勁唔係架話會變焗爐
但地面牆壁痴左幾多就冇人知....

要保護山脊線所以港英後期冇再做，變左係咁填海

次次都有d高戰力女角色

又捐返入去 屌

on9仲撚緊
出黎把撚咩
時地人 講左成晚都搞唔到

有個街坊攞部ipad嚟display佢哋啲訴求

痴根，立場哥可啲大學同學邊到都有LOL

又大學同學

如果同你講個西裝老係大粒過站長你信唔信

黃埔2.0 今次會撚到幾點呢

爛佬怕潑婦

唔准你話佢哋係潑婦

始終係港島，就係有山勢，多分支小路同埋路窄，唔似新市鎮一條大路直筆甩

不過其實太古鰂魚涌係零戰略地位，所以尋日唔係有鬼話要出太古我都唔信...

上面仲有巴打講咩m10 station group manager嘛
擺明係大粒啦

愈廢D人就愈高級
你睇林奠

笑死，我都唔想錯fo，但我而家真係愈黎愈好奇立場哥可真身

爛佬怕中產姐姐

咁耐表現最好係呀勤
最低級最低人工

加人工! 加人工!

之前咪出過樣

有冇巴絲可以借個尿袋俾我 就冇電

唔可以叫大粒既，叫做初級管理層啦

黃衫個位應該係呢個站既大站長 細啲既站長件衫唔係咁

係子健呀！

撐子健

啲live太密應該miss左佢出樣嘅moment

個西裝友企係後面好耐啦

黃衫係站長s31，西裝係經理m10

推阿

李小姐講嘢好清楚！！！！！

李小姐呢段要cut 出黎 , 講得好好，攬炒埋狗鐵

M10 group station master (分組車站經理-管理約3個站）

內容係?

話比PR姐姐聽, 其實我地都唔贊成人生攻擊.
大家都覺得你唔錯架

唉，記者真係身心都好攰，更加唔好提不停吸煙之後對身體點影響...

咁多位巴絲有冇人覺得有少少呼吸困難？

呢位葉生講嘢好中產好搞笑

真中產

中產覺醒

呢個立場記者點稱呼？

No offence 但呢位先生真係睇外表都知係太古居民

好中產

放工未呀

補相是咪佢

中產樣中產聲

高汁居民

有巴打想幫佢埋單，如果冇人要既話

係
但我想講呢外個個立場哥哥又叫咩

另外有個肥哥哥 尋日係北角 把聲厚實D
但唔記得左佢叫咩名

你講左

我知道有兩個
肥肥地果個叫昇哥
依家做緊live果個叫匡哥

咁對上應該仲有個藍色線經理

催淚波

昇哥
白髮

正常，理論上的確！地鐵員工係唔會知...但呢個時節我覺得查清楚我好難一下就認為地鐵嘅人係清白

好似冇睇過林彥邦live
立場姐姐721之後就冇左

THANKS我就係想問呢個

呢個哥哥真係中立撚黎

真中產，真中立

佢今日有live啊

離地撚初試落地feel

到底黃埔同太古邊個會癲d

去左接機冇睇

打和啦 super

入去一齊討論機場作戰戰術呀！！！！

《和你飛 無限之戰》戰術討論整理

佢踏出第一步都好欣賞佢嫁啦

中產唔使番工

呀!!係呀匡哥呀

翻去沖涼再落嚟 巴打有咩需要即管吩咐

保安都叫返緊工丫...
mtr staff有冇OT補水架.... 好慘

Sorry冇追post 有冇手足可以講下邊個係子健？

李小姐講嘢聽得我好舒服！

立場姐姐少左好多
唔知係咪要休息
好少撞到林彥邦live
佢地好似仲有一個好高好瘦既哥哥

Mtr四眼哥哥 忍笑忍到內傷嗰個

可能全部都係自僱/老細嚟

樓價上太古小勝一疇

站長同經理就一定無
子健個d就一定有，呢d我估唔會比鐘咁狗

忍笑忍到內傷咁大獲
Btw thank you

沙田新城市訪問舞台劇男人果個？

純粹想知下依加個直播哥哥點稱呼
成日睇直播都係佢
佢講嘢同手法都好正

暫時黃埔
果時仲落緊雨，由天黑屌到天光

我覺得我仲係停留為立場live初哥
淨係認到匡哥把聲 我以為做live嘅男記者得兩個

可能home office

太古居民 加油！！

返得輪班既工 有得寫ot既 咁都無俾 我夠鐘閃人 換埋衫圍埋你一份

太古手足唔好心軟一日唔交代好一日都唔散
辛苦大家

現場都見過兩個

換埋衫圍埋你一份

低級既先有，S30(站長開始)以上係無補水，做義工

"立場哥哥"
"補相哥哥"
"匡哥"

因為匡哥把聲最唔同
我會檢討下

頭先想見立場哥哥樣果個
佢岩岩出左樣啦

我睇到有人叫咩細孖

我剩係認到sing gor同細孖，亦都最鐘意睇佢地live（指礙光&鴨寮街賣$300嘅mic）

我無睇新城市LIVE
之前佢地MK LIVE 果時一人一邊影
有個CAM 影到佢地兩部CAM 會合 另一個就係好高好瘦既哥哥

係咪仲有個朵叫細孖

個中產佬講野

於是玩通宵都仲得

把聲最親民又talk得

佢一定會講 "多謝你繼續關心我地既屋企 - 香港"

連登仔聲

算啦見佢都肯傾肯聽...我地唔好一下子將目標set太高

細孖好似幾好聽
我可以直播覆加油細孖

喂啊

中產哥哥傾到停唔到

個中產哥哥講得好啱 今次機場黑警就係想第一次放流料嚇走你 第二次再放流料試水溫 熄下燈cut下網絡 到第三次你以爲假既時間 就一次過拉曬你整場64

可能打開新世界

屌，係度鳩等
沖個靚涼先

其實傾下傾下交換到唔同人嘅想法係幾開心嘅事嚟

今次我就醒㗎喇
預食d嘢訓教
聽日起身繼續睇

而且個到地理位置...真係唔好覺得無可能

訓教，聽朝起身繼續睇

特別係剛剛接觸既人
真係會有好多啟發
好似新手教學咁

黑警係站內亂射化武， 翌日太古站已經正常使用， 李小姐朝早問過職員 , 點樣清潔？點樣確保清洗足夠令到街坊可以安心使用？ 葵芳站事後有膠包住對機，點解太古站會無？更何妨其實葵芳站地面仲有白濛濛洗唔走嘅感覺呢？
但職員答只係普通平常清洗。
港鐵成日話安全送乘客到目的地， 但當站內環境、空氣都充滿化學氣體嘅時候，咁仲叫安全咩？

係呀，鐘意睇立場live係因為覺得佢地比較人性化，有時可以聽到佢地啲語氣同說話係有情緒，夜深時又會分享佢地嘅睇法

同埋會wa!wa!wa!

多謝繼續關心我地既屋企香港

我都有諗過會唔會，佢地事出必有因，唔好諗到佢地豬hi咁

阿匡=手指哥哥=補相哥=細孖

新寶貝

匡哥專家分享

熄燈同熄網絡係流料

專家

正過之前d豬咀post

想問補相哥同手指哥哥點黎

豬嘴KOL

立場哥哥同昇哥live 都好正 佢地都會屌差佬

佢成日直播中間會話補張相先
同埋會成日用手指指地方俾觀眾睇

好pro

好興奮

真啊 好似發現新大陸咁
仲要其實好多中產都唔介意接受新知識
所以傾極都仲有
好想落去同中產哥哥瘋狂傾計

打成一片

征戰沙場依下笑咗

豬嘴fans

我一開頭聽到堆number仲以為講緊相機鏡頭之類
利申: 2樣都唔識

熄燈唔好講笑
深水埗果次熄街燈我報左1823, 路政處覆我話唔知點解電箱跳左制, 佢地工程師啪番個制就冇事
我問點解會發生 係咪比人搞, 佢話佢地自己都要查
唔知佢講得真定假啦, 但D狗應該已經掌握到玩街燈個技巧

好有愛啊匡哥，帶多個係身

立場fans會

豬嘴專家

為立場哥哥歡呼!!!!!!

手指哥哥型到仆街

原來粉紅色濾盒仲有隻勁d

雖然機場熄燈係假，但做得一次都一定會有第二次真係stay alert

仲有四千二百幾人睇live

有無人可以講佢裝備最勁係咩加咩？？

負評錯sor

60926最勁

60926 牛熊證

我淨係記得6200 + 501/502

佢唔係用呢隻喎

佢成日都話去補幾張相sd 返去比公司， 就擺低左部live緊嘅電話行咗去
Live 緊佢會好多講解，會伸隻手指出黎指比我地睇 , 某啲範圍係咩情況etc...

Btw狗鐵班人肯出嚟未

立場哥哥話覺得60926 無咁勁 咁始終佢6200 果個係雙濾

好似聽到再加濾盒

應該係去咗啲中高級嘅副本

係 佢同雙濾
等一陣完LIVE 再睇下

單活門
再係外面加多個

其實匡哥每日有得訓幾多個鐘....

其實而家都無分了 區區都危險

你地唔使訓？

好鍾意聽佢講野

好多見解 又nice
最鐘意佢個句 多謝你地關心我地既家 香港

岀面有個post話馬𩣑山都試緊

沙聲高大=昇哥
呢個孿毛有手指嘩嘩嘩=細孖=匡哥哥
仲有個邦哥=林彥邦
女女有MELODY 有馬仔姐姐

佢好鬼勤力 成日飛的去現場仲好多口水

今晚冇英超

單向活門

又學到野

佢又會好理性咁去了解同分析件事
唔似其他人咁樣去一碌9打一船人

最新仲有指礙光

知識分子嘛

唉所以話點樣瞓得着呢

除咗英超仲有其他架嘛

指礙光係因為有觀眾話佢知用手指遮住鏡頭啲強光源去破POPO啲強光

仲有嘩嘩嘩哥哥

制糕點GET

制糕點

Mlb

仆街你個名

因為佢電話live即時有畫面先做到
大機就唔得

Diu 出黎未呀

太古都搞 黑警冇腦

叫我陳太

等下等下又天光

Ching走火入魔？

立場有邊個用大機丫

屌地鐵班友真係好煩又廢

其實係頭先見到有個巴打叫立場姐姐老公先改

我講職員....都負評

你係咪覆老婆嗰個

講好啲應該打職員好d你句嘢好容易誤會

收到

子健哥

我咪細孖老婆

friend過打band

之前有部新機 , 細孖話試新野，zoon大黑警個狗樣 ， 然後比黑警做口形屌老母

一到深夜大家都唔太正常

大家真係唔瞓？

你都唔訓啦

wtf 我懷疑太古街坊係想挑戰黃埔花園地位

都有見到黑衫黑褲心口有帶證既人，無仔細睇係乜證，好大機會係

所以睇立場live好多驚喜

原本佢哋話一點幾散水我就諗住訓點知瞓喺度聽下聽下就好精神

地鐵肯搵人出黎應未....

我都係...愈睇愈精神

距離開站時間越嚟越近

又唔想Miss左一啲精彩野

知邊個係大孖先諗訓唔訓

呢下我唔知

頂佢唔答

係呀 實在太調皮喇

我好正常

佢話遲啲專登講返俾大家聽

唔知佢IG/FB會唔會講

係好癲

好似好凝重咁

係...個語氣

一齊追問佢IG/FB啦

全港首個24小時鐵路站準備上線
到朝早上班族準備搭車返工會仲多人

我有

OMG真FANS

YuHong Chan d人話

太古開先例

跟住就
嘩 嘩嘩嘩嘩 嘩

班狗如果搞埋黃埔就會變第二個

【反送中 原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

之後以後有咩事就會廿四小時慢慢升級

唔話你知

Ig:yu_hong_chan 已FOLLOW

問咗了

cls fb成班立場哥哥痴漢

爆我老公IG出嚟

已follow

第一個竟然係stand up comedian

佢話開個條Line 應該係IG狂彈Follow

第一手資訊

有冇手足話我知太古站宜家點

起底

第二個post就正正係佢個豬咀

你cap圖嗰陣都仲只係1143 followers 而家1234了
佢應該會嚇親

至凌晨三時，數十太古街坊續圍堵車務控制室，要求職員交待昨晚防暴用武事件。

感謝巴打

佢：嘩好多人add我facebook

好多人add我Facebook大家

我已經係慢手咗了
雖然比你哋快

係因為LAG

仲升緊

太古附近有冇宵夜食？

而家真係一區比一區勇 遲早真係18區開花

sor 係18區屌到開花先岩

佢講得好啱...

過嚟我煮碗麵俾你食

M記同M記對面啲餐廳

對面個d好難食

全民換美金現鈔 請轉發
Withdraw USD
721 811

有七仔嗰啲 可以叮個飯

03:55 1274 followers

佢部機又ｏｖｅｒ ｈｅａｔ 呀

子健仲未走

全面進場

圍職員有咩用
唔係黑警問題咩

有冇蒲頭

依家出左黎

而家得返幾個人

點解啲人跑走哂？

做乜無啦啦跑走四散

講緊嘢 把聲幾温柔

搞咩走晒

康怡好撚多支那人

嗚子健

點解走咁多嘅

你咁講，圍新城市／黃埔花園保安有咩用？
無人配合，邊會有狗入到黎咬人？
保安既作用係私人地方，唔比外來人等進入，除非有搜查令

衝入黎阻到?
講真比唔比人入黎
下層根本無權話事
我今晚睇直播
有人係咁叫佢地比個日子出黎講番個問題
但圍住個職員有咩用
佢答到你?
點解唔係圍總部?

千奇咪撚去安利(潮興)
有米奇

去食m 記

係阻到
kwai fong琴日保安唔俾狗入 仲食左pepper spray
答唔答到你？

有冇手足要飲品啊？我拎過去

點會阻唔到呀有權阻止
西九，ifc，仲有之前有d私樓，保安都唔比狗入呀
如果佢地今晚無圍住，港鐵唔會話20號回應

3毛送比你

行落少少英皇道有7仔

唔會啦
跑得好撚快喎

之前成日食

講真
係有用，咁先俾到壓力上面話到事既人
要街坊走去九龍灣圍未必個個肯
而且去又畀人當示威者無理清場
但依家圍返自己附近既站就好樂意好合理咁做

咁lag應該係太多人Follow
又like又留言

有社工表示有名街坊可能有危險，其他人去左揾佢，冇交代咩危險

太古城都有兩間 一間喺太古城中心往西灣河方向
另一間出d1出口直行就見到
可以唔洗逼死一間！

太古坊附近果間？

阻到會有tg?

係mtr呢班人?

立場哥哥話搵個疑似有危險既街坊

拉唔到人囉

有人話鯉景灣有人跳海

入唔到發老脾未擲tg囉

有危險嗰個唔知之前喺咪度，但係MTR嗰班手足跑去左揾人

頭先立場哥哥話咩唔等 決定去搵佢
應該手足去左搵人

太古坊已經近鰂魚涌
我講緊116巴士站

啱啱話搵番嗰位人士了 而家暫時安全

已確認安全

【香城機場交通指南】

市區去機場：

1. 於市區購買地鐵單程飛到鄰近一個站，價錢約$3-4

2. 正常入閘後搭去青衣，組隊跳出閘

3. 機場快綫組隊跳入閘

回程（機鐵版）：

1. 機鐵搭去青衣，組隊跳出閘

2. 青衣組隊跳入閘

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

或

回程（東涌巴士轉地鐵版）：

1. 搭S1到東涌 $3.5

2.買小童單程飛去欣澳 $4.6

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

最後重申，以上僅為虛構遊戲攻略，切勿以身試法。

光復香港，時代革命。

咪一樣阻唔到黑警失控問題

咁佢地係失控邊個都阻唔到架啦

子健d鬚根都開始生出黎

子健有無ＯＴ補水！！！！

子健正式成為太古站
吉祥物

好勁

某程度上
下層都好慘
決策上既問題佢地話唔到事
但有事一定搵佢地硬食左先
而唔係搵佢地高層出黎回應

好迷惘 J細孖定J子健好

Why not both
利申:細孖打手

成個場得子健一個hold住
班膠層唔知死撚咗邊
邊個再話連登仔廢我即刻播依條live

子健 靚仔D 真心

D人推緊子健IG

太古坊果間都有米奇

有邊間公司唔係

圍總部都3毛

屌你真係仆街嚟
有細孖仲諗住出軌

好撚癲

我愛子健

太古坊有宵夜食咩
定你話糖廠街個邊?

叫你J子健 唔俾你J細孖

已起底?
miss左

未呀 d人留言到推緊

叫手指哥哥去抄牌

有人MON POST

單數日子J子健 雙數J細孖

子健, 今日係咪打呢份工以黎最開心嘅一日

好cute

俾人知自己花痴MODE 好尷

六日都要係細孖

姐姐
我要子健IG/FB 係咪有女朋友

子健好攰

有戒指

太古站永遠名譽站長, 子健

SAD咗

子建

結咗婚😂😂😂

結左婚

散band

子健面紅

姐姐你可唔可以都出樣
把聲好sweet

姐姐, 一眾連登仔SAD咗

屌 結咗婚

屌你子鍵

有冇撞返警察

唔好咁撚癲啦你地

上面仲話咩雙數J佢，我建議你日日都J細孖

好癲啊你地

J昇哥得唔得?

我愛細孖哥哥

好唔得閒

捱通宵到水腫

昇哥都已婚, 好似有個女

又係細孖Fans

Anyway正題，都好似冇正面回答

PR 都係講廢話喎

係
拖到班人走哂先出黎

白花油 乜撚嘢叫盡量搭晒問題？

盡力

希望

搞清楚有冇能力

雖然又係出嚟講垃圾 但好似友善咗

所以都係冇記招

討論完都係一樣

要等街坊返工

情緒冷靜返姐
同埋冇人圍屌佢

又 20 又 30

起碼都睇到間公司有盡力action過
同埋唔咁做 點逼到膠層／pr出黎交代
唔好唔記得 太古居民未包圍之前 pr係無出黎講過野架

但睇見佢地好誠懇咁雙手合十就覺得好笑
好似真係好想放工咁
不過算啦唔洗對狗鐵有期望
反而驚攰親班街坊

0604頭班車
不過少左咁多人圍 無得睇24小時mtr了

太古中產好波

咁就所以d人就聽晚見

子健對眼愈合愈細

個女PR 好似補過妝先再出黎

啱喇 番去抖下 聽晚再嚟過

我既意思係圍總部應該都會有同樣結果
機會率仲大d

圍下層未必有結果
當然依家pr出左黎
咁我贏面兩句就係廢話啦

留埋IG先好訓

又諗起街坊點串佢

LIVE D人話子健激突

???

八婆！

ＰＲ不嬲都係講廢話存架啦

子健心諗 你兩個PR快D答啦, 我好眼訓

佢企係度訓著左咁

佢兩個猶豫左一下
好似真係想比一個高層既名出黎咁

班啊哥啊叔走晒班垃圾pr又乘機loop廢話
算啦今晚再見啦我地

但結果又驚比人清算唔比

根本佢地都想推返俾D大粒

佢一定會差婆 差婆冇咁肥
又串佢唔識化妝 尖叫雞

有錯勿屌

咁撚癲 地鐵站係咪有床訓

全部d回覆都係子健

佢一定唔係差婆

但又驚自己比人清算

啱呀
心諗：屌，俾我放工番屋企啦。都唔知有無OT錢

佢地真係好痴線

已經無人留意ＰＲ講乜

因為根本無內容

立場哥哥心諗我都好想訓呀屌

我有留意 有提唔供高層資料

唔知聽日多唔多人揾佢

有人話子健髮色靚

是但嗡個呀頭名出黎有幾難

Ｄ人由頭昅到尾

太古街坊記者

人哋結左婚都仲𥄫

可唔可以問下子健有冇假放
好慘

子建心諗
ＹＥＡＨ 有得收工啦！！！！！！！！！

啲人問佢做咩扯咗

真係好變態

話說，唔睇Live都唔知原來太古站入面有個郵筒

搞咗啦

所以，黑警，你幾時出嚟還返隻眼比救護姐姐，你自首啦！香港政府日日為你冇成億，遲早都會篤你出嚟！所以你自首啦！

辛苦最後哩班街坊

黑警，你睇下你地害咗幾多人？地鐵職員為你孭鑊！你幾仆街！仲有，你幾時出嚟還返隻眼比救護姐姐，你自首啦！香港政府日日為你冇成億，遲早都會篤你出嚟！所以你自首啦！

真係辛苦晒
今日真係好熱

係咪超越唔到黃埔屌十個鐘

子健一聽到收工就好開心

超越唔到好似八個鐘

中場停咗咁耐

黃埔太高ＬＶ啦
太古未夠班

唔係七點開始到而家咩？

黃埔係無停過
仲要勁撚嘈

特別係把女聲

好似打和

真係問左子健拎ＩＧ

子健俾ig

其實係天光之後前警長開始燥底姐
同埋太古班中產好文縐縐 講野斯文 仲有人睇書

我要ig呀

我地冇子健IG

現場啲仔問攞 IG 做乜，好Gay

子健冇收過工,就繼續開工,慘慘豬

黃埔班保安係抵屌D既
依班PR起碼係黃

黃埔女武神係無人能及

有無人聽到

ct_kin唔係子健嚟

你班仆街瘋狂撚子健

ct_kinfrom fb回覆

淨係聽到CT_KIN

ct_kin_

雖然女武神帶來好多歡樂 但比起太古嘅人佢似暴發戶多D

子健ig係 ct_kin_

一撳入去, 細孖已經follow咗

女武神搞到我係咁較個音量

follower以肉眼可見嘅速度上升

唔係咁計既 衝到入人屋企喎
地鐵站都話經過呀 第一條撚樣仲要插水

冇 其實撇除佢站喺我地一方屌個前警長放狗入去之外佢講野都幾mean下

其實係擔心子健份工有咩冬瓜豆腐

子健ig仲未破300

女pr係咁吹子健走

佢ig每秒跳緊..

有埋ig,真係炒左佢嘅，子鍵既fans將會佔領太古站

破了

306

有冇人有補相哥哥ig

第一個post d回覆..

yu_hong_chan

thx

岩

我miss左，有無人話我知子健做過d咩黎😂做咩咁多人講佢😂

靚仔

一個非常友善 笑容親切嘅地鐵站職員

係一個太古吉祥物

冇子健班PR 今日唔洗收工

可惜佢唔係做客戶服務中心 冇得搵佢增值

可以問佢借廁所

如果佢做客戶服務中心，我諗無人用增值機

以佢ig數量黎睇
起碼有70個
依班仲要係留守到依家既香港人
狗鐵敢郁佢
包保太古站唔會好似今日咁輕鬆

仲未散水?

做乜會拎到子建ig

仲有邊條link有live?

啱啱散左 現場有後生仔問佢拎ig 立場收哂音

有人大嗌

子健都follow埋😂

所以要定期confirm佢係咪冇事

如果有人炒佢
即刻佔領大古站
還子健一個公道

We connect

右下角

遮右下角啦

自爆

傻豬醒目啲

Del你係子健個留言啦

好彩唔係咩自拍姐下次小心

我搵到你ig了快d換頭

自爆依下真係

我都搵到

真sis

快啲轉

換左 唔該曬

做得好下次小心啲啦

我都見到你轉咗

好彩而家係深夜唔係絲打你真係仆直

我都係 今晚結尾笑點

感謝提供笑點

我都見到 其實

那那啦，唔好follow人哋

大家都辛苦曬 當比大家笑下

早抖啦咁多位

早抖

晚安啦各位朋友，太古never die

返屋企服侍老公啦 佢返緊去

去瞓

幫佢沖涼 換濾芯

事發第23日，母忘
"721 警黑合作 謀殺市民 "

20號冇交代再嚟過

地鐵黃衫kol

子健follow左我ig

立場哥哥真人

究竟到幾點

子健係自己友來。
大家低調啦。

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

尋晚我都係睇到12點
希望街坊冇難為子健

立場佢有份

而家38x喇

我會當太古

黃埔第日星期日 今日係平日 唔覺輸

Sor想問細孖係邊個

立場哥可

我轉述咋

原來子健真係自己友黎

話左

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

有冇人成功add到立場哥哥FB?
淨係follow咗佢咋

Oic

立場董事之一

最後鬧到幾點

原本係鬧到一點幾兩點啲人就話聽日再去搵佢，點知嗰啲PR講錯嘢又辣慶左街坊佢哋就坐喺度等佢哋，然之後拖下拖下去到好似五點幾先完

唐記隔離

大家唔好搞到子健無左份工,好擔心佢
唔好要佢做出面撐我地啦

有冇人知最尾咩情況？
港鐵會唔會開記招？
定今晚9點再圍過？

子健今日應該好多人問佢拎簽名

我喺ig 幫佢打下氣

佢仲未講邊個係大孖

太古吉祥物

巴打早晨真係好想知

佢係我朋友來.
大家認真低調啲

我又唔夠膽dm佢 癈事煩到佢

尋晚訓左，最後點

pr講錯咩？

都係嗰啲啦冇實質答案咁樣，重點係佢哋地之間入番晒去車站控制室，啲人就選擇坐低等返佢哋出嚟

如果唔係細孖 我就訓咗了

今晚你會不會來

Pussssssh

昇哥都會睇
因為佢兩個會旁述講多d

你老公醒未

今晚會唔會去？

我都唔知

好想知, 幾好睇

開波啦

今晚都無人

半個鐘前出閘 有圍緊
見到子健個樣好攰

今晚有?

太古街坊點？